文青都係女人，都係八婆都係雞

「我真心寧願佢係呃上床，但佢係呃感情，對唔住。」

文青最叻係乜嘢？玩IG﹑隊草﹑做愛﹑俾綠帽人戴，所以咪話，文青界真係一個充滿住bitch同狗公嘅地方。

我女友正正係一位想成為真文青嘅偽文青，所以有樣學樣，玩IG﹑隊草，仲俾咗頂綠帽我戴。

啱啱得知自己戴綠帽，個人癲癲地，我好想寫哂同佢之間嘅事出嚟做記錄，事實上呢段經歷真係好好笑。

「購物時我都不怎麼快樂，是得到了想要的，但是沒有生命力的東西是空洞的軀殼。」

你點會想像到一個人買完個celine袋po出黎時會打句咁嘅caption？又想曬命但又要懶係多愁善感，買得你咁唔開心，一係就咪撚買一係就咪撚po啦。

喺呢一年裡面，我見盡呢啲虛偽到爆嘅post，原來一個有8000 followers嘅文青IG背後，係一個連Vegetable都唔知點解嘅mk妹。

餘生不做偽文青，啱啱等車嘅時候呢幾隻字喺我腦海中閃過，覺得好有feel，我寫出嚟就係想表達我餘生都唔想再同你呢個垃圾偽文青有乜嘢瓜葛了。

LM

樓主終於有新故！

做咩開新post

上個post標題唔好 今次諗清楚再出

故事嘅開端發生喺2011年，嗰年我十八歲。

我中五讀男校，會考之後中六都係轉去另一間男校讀，於是我唔甘心，唔甘心點解轉咗新環境都要係喺和尚寺，所以我就去咗選學生會。選緊嗰陣，我好有機心咁揀咗一個外務嘅位嚟做，順理成章就成為幫學生會參與聯校活動嘅代表去識女仔了。

而我參加嘅第一個聯校活動，竟然係叫做「聯校燒野食」。

老老實實，聯校燒野食呢個名真係好柒，但我就係呢個聯校燒野食嘅其中一位搞手。

我負責嘅崗位係喺地鐵站接啲參加者去我間中學度集合，做呢個位令我滿心期待，因為我手上嘅名單顯示我即將會接到兩個女仔。

正當我盤算緊到時見到佢哋講咩好時，佢哋就出現咗。

我一眼望過去，係兩個MK妹，死MK妹嗰隻！

其實喺接佢哋之前我已經做好哂心理準備，因為睇佢哋間學校個名，一睇就知係band 3嘢嚟，原先讀band 1學校嘅我一見到就已經暗地有少少不屑，不過算啦，band 3女都係女，可能好正呢。

但當我見到佢兩個真人嘅時候，就立即無哂幻想了，係兩個MK妹妹。今時今日應該叫佢哋做妹豬。

我一眼掃視哂佢哋全身，其中一位不提也罷，因為佢戴眼鏡兼腳粗。

但係另外一位就令我有啲留意，因為佢真係好典型，好典型嘅MK，佢成個外表幾乎同好出名嗰張MK妹喺街扯煙叫你瞓啦柒頭嗰條女一樣。一樣係個頭分界齊陰勁長長到就嚟遮住對眼，一樣係短褲露出白滑雙腿。總之第一眼見到我相信人人心裡面都只會有一個諗法，就係「嘩屌呢條女好撚MK」。

我又奇怪，點解會有啲咁嘅MK妹嚟玩呢啲聯校活動，不如你直接落公園溝仔好過啦。

雖然我咁諗，但我始終係一個搞手，要扮演一個大哥哥嘅角色，於是就一臉親切咁幫佢哋登記。

我拎住張名單走埋去佢哋度。

「Hi，你哋叫咩名呀？」

「我叫Carmen呀。」

嗯，眼鏡妹叫Carmen，我喺佢個名隔離tick 1 tick，連眼尾都無望過佢。

「我叫Nicole。」

哈，我忍唔住嘰一聲咁笑咗出嚟，叫Nicole，真係mk人配mk名，呢啲嘢真係無得講，天生的。

「你做咩笑呀？」Nicole留意到我笑咗吓，就問。

「哦無，我諗起啲嘢啫。」我求其膚衍佢，而佢亦都無再問落去。

就係咁，我就對佢有一個好深嘅印象。

其實之後成個活動我都無再同佢接觸，一嚟我嗰陣勁on9內心包袱重，明明嚟玩呢啲初衷都係想溝女，但係又毒撚格想扮正人君子唔同啲女玩。二嚟我覺得自己唔會同呢啲mk妹有乜嘢可以交流到。

你有你唔玩，人有人玩，成個活動最爆傳誦得最耐嘅事係，我哋搞手入面有個狗公叫Calvin，出名乜女都溝，佢喺燒完嘢食之後，喺沙灘黑媽媽玩緊game嗰陣用手插咗落Nicole條熱褲個袋裡面。

「插褲袋」呢件事喺我哋班搞手入面實在傳得太犀利，雖然Calvin每次都否認，而我亦無親眼見到，但係我覺得一個狗公一個MK妹，發生呢件事絕對唔奇。

活動完結後，第二日大家都開始互add Facebook，Nicole都主動add咗我，其實活動完咗後我都無再見過佢，喺我心目中佢就係俾Calvin「插褲袋」嗰個mk妹。

就係咁，我同佢就成為Facebook上嘅朋友，一切就因為咁而開始。

往後嘅日子我都無同佢有乜嘢交流，而我亦都因為玩聯校活動而識到我人生第一個女朋友，好可惜，拍拖拍咗一個月多啲我就同佢分咗手，原因係佢嗰陣唔同我睇「那些年」，同咗佢自己啲朋友睇。大概嗰陣嘅我根本唔識得拍拖。大概嗰陣我只係為拍拖而拍拖。

記得我啱啱分手唔係好開心，嗰陣又係我中六時嘅暑假，無嘢做又悶於是我就成日四五點先瞓。嗰陣時仲係玩Facebook嘅年代，好興嗰啲咩問問題遊戲，即係出個status講話玩，人地inbox你問佢想問嘅問題你就要答佢嗰啲。三四點打完機，我上上吓facebook覺得無聊就出status。

點知第一個inbox我嘅就係Nicole。

「Halo : p」

我一見到打咗個突，之前一直無交流過，我完全估唔到會係佢。

「yes？」我答。由於真係唔係好熟，我決定扮吓cool先。

「我問問題。」

「wow…咁夜呀...你係第一個。」

「夜晚無聊嘛。」

「哈哈，問啦...不安。」我道。

「對我嘅印象:0)」

「長答題。」Nicole補充。

我覺得好神奇，佢竟然會打:0)呢個符號，事關我一直認為佢呢啲mk妹一定唔會上高登，但佢係個會上高登的mk妹。

「第一眼定依家呀？」我問。

「一樣啦差唔多啫。」

「Em...我覺得你好mk...個髮型lol。」我好直接兼誠實咁答。

「因為留唔到斜陰。」睇嚟佢意會到我講緊佢又齊又長到遮住對眼嗰執陰。

「同埋第一眼覺得你好似啲5p妹妹咁hahaha。」我繼續抽擊佢。

「痴線...」

「我係咪好衰...咁樣講。」諗返人哋第一次同我講嘢我就咁樣話佢好似太直接，所以戴返個頭盔先。

「係也，第一次俾人咁話。」Nicole道。

我第一眼睇到呢句我以為自己眼花，佢竟然打個「也」字，我load咗陣先load到佢個「也」係「呀」，其實以發音嚟講係無錯，但真係好MK。

「竟然！？」我不能相信，我竟然係第一個話佢MK嘅人，因為佢真係太MK。

「d人多數都係話我惡ja。」

「你又啱。」我都覺得佢個樣惡，你哋想知佢個樣係點真係可以參考吓瞓啦柒頭嗰條女個樣，總之就惡形惡相咁啦。

「其實點解我似mk？」

「因為個look mk，感覺嚟㗎。」

「好啦好啦，我覺得你好cool。」

「係？其實都幾多人咁講。」其實我只係毒撚唔敢出聲先至cool。

「係牙，因為你個樣cool，再加上你啱啱串我。」

OK...連牙都出埋，仲話自己唔係5p。作為毒撚嘅我真心好睇唔起，去到呢度我真係唔係好想再同佢講嘢，就係咁意hea吓佢。

「哈哈哈，唔好意思囉，成五點啦，我諗我要瞓了。」我道。

「好啦，再講啦。」

「gdnite。」講完，我就離開電腦。

我瞓喺床上面，一路諗，呢個女仔都幾得意，竟然三唔識七無啦啦走嚟搭訕，啱啱分手嘅我覺得有個女仔吹兩咀都幾好，之不過佢切切實實係一個mk妹，我覺得自己同佢根本就係兩個世界嘅人，都係維持喺「吹兩咀」嘅階段就好了。

自從呢次之後，佢都無再搵我講嘢，眨個眼暑假就過去，我升上中七，開始每日喺自修室奮鬥，日日對住本書嘅生活真係好苦悶，好多時我都係維持喺瞓吓溫吓瞓吓溫吓嘅狀態。

就喺一次我瞓醒嘅時候，收到Nicole嘅Facebook message。

「Halo 」跟住嗰個msg就係一條fb link，選過學生會嘅我一睇就知係佢內閣個page。

「hi~」我已經入咗去個page度，like埋，你都係想我咁啫。

「可唔可以幫我like也。」

「Like jor xd。」見之前佢話我cool，我決定friendly啲。

「多謝你也」

「當選咗記得嚟我哋度玩喎。」我意思係我仲係幹事嗰個學生會聯盟。

「我係為咗入嚟你哋度先選ka。」Wow，ka又係咩玩法，我load咗陣先諗到係同ga一樣。

「gd ar。」我道。

「因為你哋好好玩！」

「哈哈，咁你加油啦。」

「嗯一定！」

之後我就無再講落去了，然後我要喺佢MK妹嘅名涵前面加多個形容詞，就係天真的MK妹。

每一次同佢傾計，每一次都覺得呢個女仔真係好蠢，蠢到唔知佢係真傻定扮懵嗰隻，然後覺得佢咁蠢一定會瘋狂俾人呃，以佢咁嘅MK Look，實會有市場，總係覺得佢已經俾人呃感情呃咗好多次了。

無人睇

往後嘅日子我都無乜點再同佢溝通，一嚟覺得我哋唔同世界，二嚟我要考公開試，除咗溫書完全無閒情做其他嘢。

好快地，我已經入咗大學，入大學後上莊自然有好多新識嘅女性朋友，對Nicole嘅記憶都依然只係一個吹過兩咀嘅MK妹而已。而佢亦都無再搵我，大概係佢都有另外嘅吹水對象吧。

入大學後，FB已經愈嚟愈少人玩，人人都轉會到IG，我當然都要跟風開返個IG ac，然後IG一開頭都會俾返fb嘅朋友你follow，好自然地我同Nicole就互相follow咗。

應該係佢用iphone嘅關係，佢係首批玩IG嘅用家，當我個ac仲係一無所有嘅時候，已經見到佢有百幾個post，幾乎一年無溝通過，佢變咗好多。

最令我印象深刻嘅，就係佢嗰啲「天台圖」。

雖然佢依然保留住佢嗰執mk到不行嘅陰，但係背後嘅畫面卻非常震撼。就係佢周圍去啲大廈嘅天台，坐喺啲邊邊位度影相。

向來有少少畏高嘅我睇到真係呆哂，天台邊望落去有成幾十層高，佢就只係坐喺側邊，一個唔覺意冼一冼真係會無命，但佢每張相都表現得神情自若，構圖通常都係影佢背面然後望向遠方，再配合一個有態caption。

「屢屢，總還盼」
「記憶像鐵軌一樣長」
「零是空，也是無限」

OK...其實我唔知啲Caption 噏乜春，總之俾我感覺就好chok，當時「文青」呢樣嘢啱啱興起，大概佢都開始由一個MK轉型成為一位「文青」吧。

Jojo由cd room睇 到依家終於可以lm

然後佢已經有一千個followers，喺啱啱興起嘅ig嚟講，係非常之多。

我亦都開始玩ig，知道ig一定係要po相，於是就求其影完po咗幾張，佢都有like，當時我陰謀論地諗佢應該都係想我like返佢啲相先like我，我就係唔like，吹咩。

同佢發生過最莫名其妙嘅事，一定係喺我大學二年級嗰陣嘅呢件事。

其實喺中七之後我都無再同佢交流過，而大家又只係見過一次面，點解我一而再再而三咁強調我哋唔係好熟，係因為我心入面一直覺得佢好特別，係嗰種唔熟但係又會失驚無神彈一彈出嚟講兩句，然後又隔超耐先會再講嘢咁，好搞笑。

2014年1月12日，佢無啦啦hi我，我一睇，我哋上一次對話係2012年10月14日。

「hi lol。」Nicole道。

「hi。」我回應。

「幫我一個忙。」

「ok。」

「我有部手機唔知個number，我打俾你你話我知吖。」

「LOL...OK。」我嗰陣食緊飯，一睇到心諗...咩料。

「俾你電話我。」

「65XXXXXX。」

「等等。」

等咗三十秒，佢就打嚟。

「喂？」我講嘢。

「喂...？HI因為我部電話唔見咗，依個舊電話嚟我唔知咩number你話俾我知吖，唔該你。」佢講得勁快。

「哦...好。」

「唔該你呀。」講完佢就極速收咗線。

佢上面嗰句個語速快到我諗佢應該三秒內講完，我根本唔知道發生緊咩事，我只係知道我要話返佢個number俾佢聽，於是我就照做。

「ok lu~thank you」

「唔洗，你一輪咀咁講我都唔知你做乜haha。」

「因為太複雜啦。」

「好啦。」我覆咗佢一個笑喊樣。

然後大家就無再講落去。

呢件事對我嚟講真係好深刻，最大原因都係點解係我，無啦啦三唔識七問我電話之後打嚟叫我講返佢個電話number俾佢知，一收線之後真係成頭黑人問號。

佢永遠就係咁樣彈出彈入，喺我就嚟唔記得佢嘅時候彈一彈出嚟表示佢依然存在。

我必須重申，呢個係一個一年嘅故事，關於佢彈出彈入嘅事蹟，其實仲有好多好多，例如即使fb沒落，佢依然會每年喺我生日嘅時候去我fb個wall度打句「生日快樂喎」咁樣，我本身以為呢啲事蹟唔係好多可以好快入正題，但一寫就愈嚟愈多。之不過，依然未入到正題。

故事嘅最後一個背景，係一個淫賤嘅故事。

多謝你

多謝支持！

多口問句黑超車厘龜同麥兜仲有無聯絡大家

有呀 一直都有傾開偈

有人睇完嘅話講兩句

咁激動呀

戴帽好難唔激動

Lm

無論你喜歡誰

多謝支持

又黎

無人我都係收皮

有人呀 不過你可唔可以打快少少

睇完嗱？

強帖留名
聽啲巴打描述，呢啲所謂文青根本同嗰班左膠社運撚係一鳩樣

睇左啦 但咁耐好似都未入正題咁嘅
呢D 細碎嘅事對個舖排好重要?

睇完 等你出新故好耐啦
就用n年吾用既acc留言支持下你啦

只係想講所謂文青以前根本就係個mk妹

btw 個女仔係典型on9 MK妹
暫時咁睇 未玩夠未定性 有咁嘅結果又唔係出奇

真 視ig如命嘅文青

學你話齋 想扮文青而扮唔似啫
照我睇 香港地都唔係幾多個真文青
文青look 但無文青內涵就晒氣啦

多謝支持
今次會係長篇故事 未必會咁快入正題 希望大家會睇落去

係 之不過同佢中間發生過既事真係好爆

真偽文青其實係一線之差

咁就留明等睇啦

不過巴打唔好咁激心啦
帽呢家野
及時除左 係解脫黎

多謝你
的確係解脫

居然係真人真事

珍珠都無咁真

大家睇完講下野

感謝你

lm

樓豬今晚重有無文

睇情況 其實可以加文嘅

點先算真文青

人人界線唔同 感覺黎

你定義係？

唔造作 唔會真人ig兩個人
同埋對藝術界有貢獻 有自己既作品

放埋ig圖文並茂啦

仲有冇文

唔靠外在野先係真文青

標奇立異就朝緊向偽文青進發

文

你地話加文
就加多篇吧

故事嘅最後一個背景，係一個淫賤嘅故事。

喺我大學三年級嘅時候，我實在太寂寞難耐，然後我裝咗Tinder。

身邊聽過太多朋友嘅成功例子，話咩用Tinder搵到真愛，又話信Tinder得永生咁樣，喺朋友半推半就底下我就裝咗。

然後我就識到Eunice。

Eunice細我一年，喺ling u度讀書，而我就喺bu度讀，看似大纜都扯唔埋，但Tinder正正就係為此而設。

佢有一把長長嘅啡長髮，比平常人尖的臉，講真，有少少似Belle Ma，正因為咁，淨係望佢個樣已經有性幻想了。

同佢Match咗之後，我就立即同佢傾計，好快我哋就熟咗，不過一直心態上我都係覺得，玩得呢啲app嘅人都唔會係認真，我自己都係抱住玩玩下想識女嘅心態嚟玩，我相信對方都係一樣。

所以我一而再再而三咁提醒自己，千萬勿沉船。

同佢交流咗一個星期，正當我打算約佢出嚟嘅時候，竟然俾佢捷足先登。

「好想睇飢餓遊戲呀，你如果唔洗陪人睇，陪我睇好無。」

我心諗終於嚟料，我當然立即答應。

「咁我上網買飛先啦，睇星期四好無。」eunice續道。

「好呀，btw你之前嗰幾集同邊個睇呀？」

「EX囉...哈哈。」

「哈，唔怪得知咁想睇啦。」

星期四，我堂都走埋，做好哂準備同佢約會，第一眼見到佢，覺得佢個樣同相都分別不大，幾好幾好無中伏。

入到戲院睇戲時，我根本就專心唔到，事關每當套戲有任何少少驚險位出現，佢都會成個人挨埋嚟，手臂傳過嚟嘅熱力經常令到我扯扯哋，於是每當佢挨一挨埋嚟，我就扯一扯，好鬼辛苦。

但係我心入面都係開心嘅，因為我好肯定呢條女一定有啲嘢，有啲嘢。

再留名

你啲frd陰9你

岩呀
最緊要自己舒服 不造作 做自己有人欣賞總好過為左有人欣賞而迎合人

會唔會又有唱粵曲搞野

睇完套戲，我哋就去咗一間日式火鍋度打邊爐，其間傾吓大家啲情史，其實我就無乜，主要都係聽佢講多，講講吓，佢就開始問我。

「你呢，你啲EX係咩樣㗎？」

我苦笑咗一下，心諗我嚟嚟去去都係得一個，硬著頭皮開俾佢睇。

「呢個囉...一齊咗一個月咋...」我打開手機。

當時我哋坐喺一個互相對住嘅二人位，喺店入面嘅角落頭，附近都無乜人，我俾佢睇嗰陣時我又唔想成部電話俾咗佢，於是就擺喺中間，搞到大家都頭已側。

睇咗一陣佢就出聲。

「喂呀睇得好辛苦呀，我坐過嚟睇。」

我聽到呆一呆，都未反應得切，佢已經走咗過嚟。

重點係，佢唔係坐喺我側邊，佢係無啦啦坐咗喺我左腳大脾上面！！！

我立即心諗，嘩你洗唔洗咁博呀！！

當下我真係完全俾唔到反應，我無出聲呆咗咁望住佢，佢都無出聲，淨係坐喺我大脾上面睇我部電話。

佢咁樣直接坐上嚟，我大脾接近零距離地感受佢patpat既柔軟，但我嘅緊張度完全蓋過我嘅快感，我完全無意欲扯...

就係咁樣hold住咗五分鍾，佢終於捨得落返嚟返番佢自己位度坐。

「你個ex都幾好吖。」

「嗯...嗯...」我個心仲係卜卜卜卜咁跳緊。

餘下嘅時間我哋就繼續傾，我心入面就一直喺度諗返啱啱佢坐上嚟呢單嘢，諗緊佢想點，而佢就好似若無其事咁。

有啲嘢有啲嘢，屌唔係囉，好撚有嘢。

今次正經啲 但都會有啲笑料

係唔係吟詩

會有文青文學睇

睇完幾正 希望樓主放下帽子 下個更可愛
睇完好想知您個ex而家係咩樣 偽文青通常係個啲白白淨淨中分啡頭

食完飯之後我就送佢去搭車，因為佢住屯門，我住太古，佢就堅持唔洗我送，佢要去砵蘭街嗰頭搭車，經過嘅時候見到好多企街，佢就問我。

「喂，呢啲啱唔啱呀你。」

「我以前試過一個人行呢度，俾佢哋兜過客㗎。」

佢聽到之後即係嬲包包咁樣。

「唔得㗎，你唔可以叫雞㗎，咁污糟。」

「哈哈，咁我未試過嘛。」我笑道。

「總之就唔得啦！」

同佢行到車站時，就立即有車到站，我都未諗好送唔送佢返屋企，佢就已經上咗車。

當下即刻有啲後悔，話明有啲嘢，送佢返屋企應該更加有嘢。

喺我行緊返去地鐵站時已經後悔緊，然後就見到Eunice嘅message。

「你好蠢呀！」

「...我應該要送你。」我已經知道我柒哂。

「哈哈哈，你下次識做啦，下次幾時出嚟呀，我哋去食韓燒好無。」佢打咗個面紅嘟咀樣。

「無所謂呀你鍾意吖。」

「下星期二？」

「好！」我立即答應。

當返到屋企，我就灘喺床度一直諗返今日發生過嘅種種跡象，我都幾肯定自己dry咗幾年，應該就快dry完了。

次次睇故都太快入黎
又要等

多謝你
你估中呀 係白白淨淨 不過黑頭

算好多文啦依家

多謝你 maisy

推呀

新讀者劉明

留名

咁岩又追完呢篇 咁散左幾耐

終於等到新故

多謝你 喺舊post已經支持我

都有幾個月了

星期二，當日我哋約咗夜晚食韓燒，喺晏晝我仲上緊堂嘅時候，佢就搵我。

「食韓燒食韓燒！！」

「你咁興奮呀？」我道。

「係呀，好想飲燒酒，好耐無飲過啦。」

聽到佢呢句我就即刻心諗，仲要飲酒，嚟哂料。

「教吓細佬我飲haha。」

「一陣你醉咗點算？我無力托你㗎喎。」

「唔會掛...你醉我都未醉...好似係。」

「我同你賭J，你輸硬呀！」

「其實有得任飲咩？」我問。

「哈哈哈哈哈，一支都夠你醉啦，灌你先一陣。」

「係咪呀，我就唔信一支就醉。」

「你仆硬街啦今次。」

其實我從來都無飲過燒酒，唔知佢有咩咁把炮，但我都唔係咩好酒量嘅人，我知道此行其實係必定會醉，但係我都無所謂，醉咗仲好。

到咗夜晚，我哋就去咗一間喺尖沙咀嘅韓燒度食。

見面嗰吓，見到佢今日著黑色小背心加白色短裙，嗯，今晚應該會好開心。

到餐廳之後佢就將所有嘢全權由自己負責，又幫我擺袋，點嘢食，嗌酒咁，到啲肉嚟到佢仲幫我燒埋，我就淨係坐喺度freeride，感覺好似皇帝被人服侍咁。

食咗陣，佢開咗支燒酒，倒喺大家個杯度。

「嗱，你話我醉你都未醉㗎，飲啦我哋。」Eunice笑道。

我舉起杯同佢碰一碰杯，就一啖將嗰杯仔燒酒啪哂入口，嘩媽呀，好哽。

燒酒飲落去完全係火酒咁嘅味，飲完個喉嚨好似俾火燒咁，我塊面即刻拿埋一舊。

「嘻嘻，點呀，一杯仔咋喎。」

「無事無事。」我口講無事，其實個身已經開始慶。

之後佢就教我玩啲飲酒game，咩一人彈一吓酒樽個扭蓋，邊個彈甩對面就要飲，我哋互有輸贏，總之就一直飲一直飲，每一吓都好哽好奶嘢，再加上一邊燒緊嘢食好熱，我好快就進入系迷嘅狀態。

唔認得你啊 係咪有睇酒店架你？

追過酒店故

都無見過你呢個名

幾個月 啲情緒先開始慢慢黎 岩岩分係唔會好感受到個種痛 係之後慢慢慢慢滲出黎既回憶先痛

多愁善感其實咪即係玻璃心

47歲都係你粉絲

其實...好長篇 最折磨係中間果段拖拉嘅日子 依家散左一段時間無野了

「你點呀，都話你收硬皮㗎啦。」Eunice不停上下掃我背脊。

「無嘢無嘢...」我都唔記得自己嗰陣講乜了。

「哈哈，走啦我哋，埋單。」

俾完錢走出餐廳嘅時候，我終於知道乜嘢叫行唔到直線，我仲差啲仆街，諗返起都覺得柒。

我哋一路行一路行，我愈行愈唔對路，真係驚自己有一下會企唔穩仆落地，所以真係有需要搵佢搭一搭，就用手放喺佢膊頭度扶一扶。

「你咁樣搭邊有用㗎。」Eunice笑道，就捉住我隻手繞過佢條頸，搭住佢另一邊膊頭。

佢咁樣捉一捉真係不得了，我哋身體突然變得勁接近，雙方條腰立即貼到埋一埋。

「我哋買啲酒行去星光大道坐低再飲吓好無？」Eunice問。

「好...好...」

一路搭住佢一路去七仔買多兩支果汁酒，我哋就行去星光大道度坐低。

我依然搭住佢，佢就順勢挨喺我身邊，我亦都順勢將隻手由膊頭滑落到佢腰間，佢條腰有少少肉地，好好扶。

「好開心呀，好鍾意咁樣飲完酒坐喺度hea吓。」

「嗯...我都係。」坐喺海邊俾啲風吹吹，我個人開始清醒返少少。

講完呢句之後有一段幾分鐘嘅沉寂，我喺呢段時間不停喺度掙扎，要做乜呢要做乜呢，因為我真係未試過呢個情況，唔敢主動。

「喂！」Eunice唔再挨住我起返身，首先打破沉寂。

「XXXXXXXXXXXXX」佢一邊微笑，一邊用極細嘅聲音講嘢，好似做口形咁。

「咩話？」我聽唔到佢講乜，自然挨個頭埋去，俾隻耳仔佢講。

點知一秒後，我隻耳仔就濕哂。

樓豬唔好太傷心

呢個真

有啊 改左名

原來中間有拖拉過 唉呢啲過程會以為自己有希望 呢下真係 原來您係寫酒店故！我個個Post都有留過言

新讀者嚟留名

文呀

唔係依啲位停阿？

所以睇故啦 入面會講的
我暫時見好多話睇酒店故既都唔認得 你地改哂名

追故追到live
甶個名先

我隻耳仔好似俾人放咗條魷魚入去咁，濕漉漉咁不停有嘢喺度撩喺度吸吮。

十秒後，Eunice就由我隻耳仔度出返嚟，佢呆呆咁望住我，我知道佢已經做夠主動，我再唔主動啲我真係好垃圾。

我用我本身放喺佢腰間隻手，大大力咁握佢埋嚟，然後將咀放喺佢個咀上面。

實不相瞞，我係未打過茄輪，我初戀嗰一次嘅經驗都只係蜻蜓點水而已，基本上我今次係頂硬上。

我就係咁伸條脷入去亂撩，佢亦不停吸吮我條脷，就係咁維持咗一分鐘。

Eunice首先抽返出嚟，然後我同佢對望，然後佢又再哄過嚟再錫過。

其實我哋坐嘅地方都幾多人行嚟行去經過，但我哋已經旁若無人。

就係咁樣loop咗四五次，其實我想一直繼續錫落去，但係佢話佢想飲陣嘢所以先停。

佢繼續挨喺我身邊，經過頭先咁激烈嘅舌戰後，我已經有理由相信可以再過份啲。

我控制本身喺佢腰間嘅右手不停上下晃動，遊走於佢胸部與屁股之間，hi下hi下咁。

有一吓我忍唔住，揸咗一吓波，佢唔係好大，我諗得A，我感覺似揸個胸圍多過揸佢個波，不過話哂都係我人生中第一次揸嘅波，真係好興奮。

「喂呀痴線，呢度好多人㗎，一陣先啦。」Eunice道。

「一陣去邊？」我雙眼發光，唔通去開房？

「一陣搭車先呀！」

坐多五分鐘我哋就去搭車，雖然其實我仲醉過佢，但係我都堅持今次要送佢返屋企，因為我知道我哋仲有好多嘢未做。

送到佢返屋企，佢屋企樓下有個公園仔，我哋就二話不說走入去。

我都未準備咸濕佢，佢就已經坐咗上嚟我度，我地面對面咁坐，佢扶住我個頭係咁咀埋嚟，俾一個女仔完全控制住嘅感覺真係好奇妙。

貼堂未

屌中伏以為真人真人事

Xxxxxx嘔呀

真人真事改編故事黎

真人真事呀真係

唔明

樓主終於有新故

我兩隻手原先只係扶喺佢腰間，後尾發覺好嘥，就開始對佢上下其手。

揸咗一陣波之後，我唔知哪來的勇氣，我竟然伸手向佢條底褲進發，佢著短裙仔，我一下子就進入佢嘅重要部位。

以我睇AV學返嚟嘅小小知識，我不斷用手指撩佢底褲拱起嗰個位，一路撩佢一路發出嬌喘，然後我漸漸感覺到佢嗰度開始滲水，就知道自己無做錯。

「嗯...啊，喂呀，唔好啦。」Eunice口講反抗，我都分唔清呢啲係反抗定引誘嚟。

然後我覺得隔住底褲無癮，就直接伸埋入去了。

今次係我人生第一次觸碰女性最嬌嫩嘅部位。

本身隔住底褲已經濕哂，我一伸入去就覺得，嘩原來真係會濕到咁樣，個感覺就好似打開個四方果啫喱咁，上面又有啫喱水漏出嚟又滑luet luet，我就繼續無定向咁撩。

「喂呀...好想俾你插...」

「依家咪插緊囉...」我道。

「唔係手指呀，想...想俾你用嗰度插。」

呢句說話完全將我整個靈魂吸出嚟，我即刻想除褲。

「咁...插囉。」

「唔得呀，會俾人睇到㗎。」

「唔緊要啦呢度都無人...」

「唔得呀有人行過點算，我唔想上蘋果動呀。」

「咁上你屋企囉。」

「白痴，我呀爸呀媽都喺度呀。」

「咁夜，佢哋瞓咗啦，偷偷哋入你房咪得。」我承認我當時真係谷精上腦，乜都講得出。

「唔得啦...」

講完佢就開始坐返落嚟，我亦都停咗手。

「雖然我都好想，不過下次先啦。」Eunice道。

「嗯...」我一臉失望。

「白痴，遲早有機會啦，我又唔會走咗去嘅。」

「好啦。」

「成12點啦，你快啲返去啦，無車啦你。」

「好...」

接下來就再沒乜嘢激烈畫面，我陪佢行返屋企，喺佢樓下再錫咗幾輪佢就返番上樓。

雖然今次未做到最後一步，但我覺得第一次嚟講，已經好夠好滿足了。

反正要發生嘅遲早都會發生。

變左甜故
BTW 加甜

睇到扯了

今日係咁多了 明天再續

故事嘅最後一個背景 係一個淫賤嘅故事

多謝

樓主 呢單真人真事？

留名阿！！！！好好睇！！！！
利申 有追時鐘故

真人真事

Lmlm

樓主個自修室故好正

樓豬係咪唔知屯門都開左兩間酒店咁都唔帶佢爆房

聽日加速呀唔該

New fans lm

果陣仲未有咁熟路

多謝你呀 睇埋呢個啦

一早問下咪屌到我地實幫你架

一定一定 多謝你

太快喇！

甘夜仲更故甘勤力

當年老死俾自修室個故我睇到上哂迷
巴打今次都要加油呀！

LM支持

LM, new fans

追故

早屌早享受
btw你個po上左熱門有無更加

Jojo知唔知咩事

大家一齊加油

出左好多喇 明天再續

知道哂全部

新讀者留名

「本身隔住底褲已經濕哂，我一伸入去就覺得，嘩原來真係會濕到咁樣，個感覺就好似打開個四方果啫喱咁，上面又有啫喱水漏出嚟又滑luet luet，我就繼續無定向咁撩。」

呢個比喻冇得頂

四方果

你地回應得愈多就愈勤力

多謝多謝

太早入黎啦
以前有追你自修室故
睇完諗起以前好多情侶係屯門公園度摸黎摸去

第一次追你啲故，好正樓主加油

唔早 放心日日有文
個公園我剩係去過一次

龍門居公園？

少少肥 自修舊讀者lm
個開頭咁激 唔好咁sad end好無

係澳洲幫樓主加油 頭先訓到半醒見到你個post精神曬

加咗甜好正 已扯

我唔知咩名

Live

多謝你呀
認得你呀巴打
出現過喺我個珠珠故仔度

樓豬係自修室故嗰個？

小小肥
依家先知原來酒店故係你出. 見到你好掛住以前讀書去灣修溫書既日子.

多謝你 咁夜呀巴打 快啲去訓啦

係 個名俾人用左 唯有加粒點

明明你就唔肥

喂真文青唔同偽文青

多謝你呀
睇埋呢個啦

睇住頭兩頁先
要訓覺了
見到啲也也也個腦係咁響起火炭麗琪把聲

少少肥！

公園真係癲

肥左好多喇依家

一線之差 真心

慢慢睇 總會追到我

你好Aimyon

我真文青嚟 硏究紅學 上古漢語音韻嗰種人
我覺得真文青其實好單純 唔識人情世故
利申：戴帽

睇晒

有冇圖睇

好新奇好刺激
利申A0

新讀者留名
追咗啲舊post覺得樓主好可愛

少少肥

女文青咪又係mk妹著日系衫扮曬野

真文青咁咪好
千祈唔好改變

無 幻想下吧

五十歲巴打

真 仲有美芝衫

標題幾好
都係女人都係八婆都係臭雞

又係由唯讀機追到可以lm 樓主出快啲!!! 好想睇

live左

多甜唔該

少少肥好耐無見

live lm
考dse睇自修室到而家都就ugrad

留名跟進

嘩屌後生啲回憶返晒嚟
對我嚟講唔只係甜故

進入系迷嘅狀態

真係Mk術語嚟

留名呀

留名！！！！！
自修室故到酒店故都有追

Eunice？

劉明

終於可以live！如果都係真人真事改編，時間線係咪同自修室故重疊左？

四方果好好笑

明仔你冇資格話人呀
唔好蛇王啦

少少肥!
LM+正評

咁男人係咩

要改名做蛇仔明

Kk

LM 但我戒緊丁

比你搞到又打J

好甜呀

今晚再出

都唔係好耐姐

以前有個系迷家族

心水清 我可以話你知係自修室既時間推後左

謝謝你
走埋呢個

正皮

都是真

支持樓主 好耐冇追故！btw live咗

留個名先

LM 覺得D文筆熟口熟面
原來係時鐘酒店個作者

支持

文啊文啊求下你文啊

新讀者留名

由cdrom到依家終於有得lm 等左你好耐啦樓豬

暑假睇完自修室 今次第一次追樓主啲故

多謝支持
早起身真係好辛苦

live咗

hihi

新讀者
支持支持！！

今晚繼續

多謝支持！你個名好熟口面

豬持

lm等更新

Lm之前都有追開時鏡酒店個故真係好鬼正巴打終於翻嚟了

多謝你比卡豬

新讀者lm

希望你會繼續追落去

幾乎個個話有睇酒店嘅都唔認得 BTW都唔係隔咗好耐姐

事實

放過佢啦佢賭文賭到賣屎忽都唔掂啦

少少肥 記唔記我呀 以前高登叫 黃金鍵盤戰士
果時仲有係書展拎你簽名呢

正臭閪

點會唔記得 喺地鐵簽俾你嘛

幾時有 好好睇

第一次碌入黎，留名！樓豬加油

竟然係真人真事 留名支持

Lm
完全反映咗香港土地問題

唔好quot文喇

jojo 同 yoyo 之後架？

Yoyo係大學, 少少肥表錯情

洒店本書封面質感好正正

樓主都岸鳩
文青係一個造型，一個同大灣區一樣既概念
你用文青黎預測人格

公園嗰part啲對白真係咁㗎？ 如果係條女應該好淫[

之前係cd rom

好僧啲偽文青女日日扮睇書
個個post嘅標題一係用引用
一係就拎歌詞或者哲學家嘅句
屌 心諗洗唔洗咁

巴打你仲記得我

巴打咁了解我

今晚今晚

文青又點會只係一個造型呢

最多係歌詞

少少肥
自修室同酒店到宜家文青
出多啲呀 好想有文睇

憑記憶

多謝你呀！放心一定有文

少少肥
自修室個故開始睇 嗰陣dse雞
我下年都出嚟做嘢 你先出第二個故

我女朋友都咁樣同我講過

btw自修室讀者留名 利申 買咗本書

其實樓主仲有個故係講時鐘酒店都幾好睇可以睇下，起個底就有

唔係第二個啦
之後仲有個故講時鐘酒店架

sor
你唔係用少少肥個名我冇留意

快d番去出文呀

唔緊要

自修室故睇到依家 點解少少肥嘅愛情路好似咁坎坷

*餘生不屌偽文青

哇 屌 直一直 功力深厚喔😂

條女咁少布
其實由食飯到係公園摷到咁激
成晚應該扯旗扯到痛啦
漏咁d描述wor

多謝宣傳！

谷住成晚

後梯搞咪得囉

嗰陣無咁癲啊

中學試過 中四

中四試過

有冇示意圖....

利害

自己幻想吓啦大約描述左咩樣

文呢

正阿留名

Live咗 btw lm

敷衍

等多陣出文

同Eunice嘅發展一日千里，我都未分清楚自己係咪鍾意佢就已經做咗咁多嘢，而我哋亦互相好似有共識地無提過「拍拖」呢兩個字，唔知係我哋直接skip咗示愛呢個動作，定係大家其實都係玩玩吓唔想認真。

喺搭車返屋企嘅時候我諗咗好耐，而最後嘅結論係﹕「諗咁多做咩吖，扑咗嘢先啦」。

之後嗰個星期，佢要趕Project我要上堂，大家都無乜時間見面，但我哋都keep住傾計，對話嘅內容都不外乎好掛住你呀，做緊咩呀之類情侶般嘅對話，佢又會不時自拍啲丁圖嚟引吓我咁，搞到我成個星期鬼死咁難忍。

直到星期五，大家都忙完，佢突然同我講。

「呀Candice約我今晚去LKF飲嘢呀。」Candice係佢啲姐妹之一，我睇過佢啲相就係成日戰鬥格去蒲嗰種。

「吓...」

「無嘢啦，去飲吓嘢咋嘛，其實我都唔想去㗎但佢約咗我好多次推唔到。」

我唔知點應佢，於是就on住唔覆。

「乖啦，同埋今晚應該會落雨，如果落雨我哋就早走㗎啦。」Eunice續道。

「嗯...」

「一係咁啦，如果到時落雨早走嘅話，你過嚟搵我，我哋去開房好無？」

我一睇到呢句立即雙眼發光，啱啱嘅無奈完全一掃而空。

「好。」我又唔能夠表現得太興奮，搞到好似淨係想同佢扑嘢咁，於是就扮正經。

「應該一定會落雨㗎啦，到時見啦，等我服侍你~」Eunice講完加多個咀咀樣。

嗚呀真係，係開房呀！係開房呀！識咗Eunice之後真係乜都試齊，我極度興奮。

我返到屋企一直等呀等，一邊等一邊跳求雨舞，去到夜晚我都一直同Eunice保持聯絡，等佢一叫我就可以出去。

不過講到十一點佢開始飲嘢時，佢就開始唔覆我了，佢最後一個msg係一幅佢去嗰間酒吧嘅相，我不停將張相拉大放大咁睇，睇吓佢嗰度會唔會好淫邪，然後佢接下來嗰兩個鐘都無再理我。我就係咁眼光光望住佢個whatsapp，等佢online。

呢兩個鐘我個心好亂，不停喺度諗佢做緊乜，一時諗佢都係飲吓嘢啫，但一時又好邪惡地諗可能佢已經同緊其他仔打得火熱，畢竟以我對佢嘅認知，佢真係有機會咁樣。

一入嚟就有文

係呀 你邊位？
個個都話識我

去到一點令，Eunice終於出聲。

「真係落雨呀哈哈。」

「咁你點？」我既興奮又猶豫，因為佢啱啱成兩個鐘無覆我。

「你出嚟吖，我哋喺灣仔等好無？」

「好。」

我一早已經準備好出門口，即刻衝落街搭小巴。

話咁快就出到灣仔，搵到Eunice之後就陪佢去食嘢先，佢今日著住一條黑色連身摟屌裙，再著埋高踭鞋，非常之戰鬥格。

同埋我見到佢時，佢仲係行到左搖右擺咁，好明顯係飲到wing wing地。

「好辛苦呀，我決定以後唔飲酒。」Eunice道。

「你講嘢咩，我就唔信啦。」

「真心，飲到好辛苦，都唔知為乜。」

「咁你去得呢啲就預咗飲㗎啦。」

「係...唉屌，其實你會唔會嬲我。」

「唔嬲啦，飲吓嘢啫，醉都好正常。」

「唔係呀...我...」Eunice面有難色咁。

「吓？咩事？」

「唉我真係醉咗啱啱。」

「我嗰陣醉咗喺舞池，Candice係咁推我埋一條仔度，俾條仔咀咗吓。」Eunice續道。

我聽到完全係呆咗，即刻諗起啱啱自己喺屋企FF嘅畫面，可能有啲佢真係做咗，我不能接受。

「咀對咀？」

「係...。」

「啫係茄輪啦。」

「無呀...一吓，我即縮。」

「我要冷靜吓。」

「對唔住呀，我衰，我抵屌...」

「我真係即縮，同埋我講得俾你知就真係無嘢啦。」Eunice續道。

我諗咗陣，其實聽到佢話去飲嘢我已經預咗佢會發生呢啲事，依家嬲佢係對自己毫無著數，我不斷提醒自己嘅初衷，就係要扑嘢，佢依家都仲識搵返我已經算係咁。

「得啦無嬲啦，你都話只係掂一吓啫。」

「錫返啦好無。」

「真係無嬲呀，食嘢啦你。」

「等你餵飽我呀一陣。」Eunice見我無嬲，就笑返哂咁。

好快食完嘢，佢就急急腳帶我去灣仔百佳酒店，我第一次嚟，驚覺原來自己成日經過呢度，但竟然完全唔察覺呢度存在住一間咁出名嘅時鐘酒店，大概係我以前唔需要知道佢嘅存在。

司司縮縮又急急腳咁走咗入去，就俾錢上房，一入到房後我哋就一齊灘底。

佢依家一身酒氣，陣酒氣加埋佢身上嘅香水味令到佢面紅紅又好好聞，我即刻索埋去。

「咁心急，抖陣先啦...」Eunice道。

「你咪抖囉，我唔會阻到你㗎喎。」我開始摸佢全身，佢身上嘅微溫令到佢好好摸。

摸咗一陣我已經扯到行一行，佢亦都俾我摸到典吓典吓，我開始除佢衫。

「喂呀，想沖涼呀。」

「一陣先沖啦。」我已經被淫念衝昏頭腦，為咗加快佢嘅性慾，就連波都唔揸，直接撩佢下面。

「嗯...啊...」Eunice下面又開始倒水，佢拎轉身開始錫我。

搞咗佢一陣佢就開始反客為主，將我壓喺床上面，一面錫我lin，一面摸我細佬。

「今次咁快咁硬嘅？」Eunice問。

「係啊...舒服吖嘛。」

「咁等我幫你再舒服啲好無？」Eunice講完就即刻竄去我下面，搵我細佬出嚟一口含落去。

呢種感覺真係爽過升仙，我瞇埋眼，慢慢享受。

過咗一陣我就醒覺，我今次嚟係為咗扑嘢，就急急腳拎個dom出嚟拆開遞俾Eunice，佢都乖乖哋幫我戴上去，再一下子坐上嚟。

佢扶住我細路慢慢放入去，我嘅緊張又興奮，望住佢慢慢咁進入，我感覺到好緊同綴住綴住，佢開始上下擺動，感覺同佢用口差唔多，只不過係緊啲同綴啲。

「啊...啊...」Eunice隨住自己嘅擺動節奏呻吟起上嚟，但我就無太大嘅感覺。

唔係掛，我期待咗廿幾年嘅扑嘢，原來只係咁樣嘅感覺，仲要唔太舒服？

原來係故

真第一次試扑先知含仲爽 扑無乜驚喜

我開始用手扶住佢條腰，自己都開始發力，只見佢愈嗌愈急促同大聲，我就愈嚟愈赤赤痛。

會唔會係個體位嘅問題？一嚟就女上男下可能唔太慣，應該要試吓最正常嘅男上女下先。

於是我示意Eunice瞓落嚟，自己擒上去。

但係...我插唔到入去，我揸住我細佬，吉極都吉唔到入去。

「做咩呀？」Eunice本身瞓低緊，抬起頭問我。

我見到咁樣好驚自己軟，我決定再換姿勢，叫佢爬起身，然後我狗仔式後入。

呢個姿勢感覺終於知對手應該擺邊，我扶住佢個pat，入咗之後就係咁隊。

終於可以成功連續咁進出，我好感動，感動在於至少唔會俾Eunice覺得我廢，雖然我一路插一路覺得其實自己唔係話好舒服。

「嗯...啊...好舒服呀，大力啲...」

如是者就係咁樣插咗大約五至六分鐘，我已經插到無哂知覺，總之就係咁推推推，我開始喺度諗究竟幾時先會射呢，但又唔太舒服，會唔會射唔出，第一次搞就射唔出，咁樣真係柒到加零一。

愈諗愈唔對路，我唔想自己嘅第一次係唔能夠完成整件事，於是就愈推愈大力。

「啊...好大力呀...好舒服...」Eunice依舊係咁叫，佢背住我，我淨係望住佢個背嚟推，成件事好似好單方面咁，覺得咁樣仲無癮過第一次喺佢屋企樓下互摷。

但當我愈嚟愈大力愈嚟愈快，細路始終都俾返啲反應，喺大約十分鐘時，我感覺到細佬有陣騷癢，再發力插多一段，就射咗。

射嗰下我無咩特別嘅感覺，只係覺得「終於完啦」，然後有啲攰。

我望一望Eunice，佢好似好滿意咁望住我笑，仲錫咗我細路一啖。

我哋互相攬住，Eunice同我賽後檢討。

「你呀，要練吓條腰先。」

「我會...」屌啦星，佢第一句就咁講，擺明係啱啱嘅表現唔合格，我一聽到灰咗。

「做多啲腰部運動，大隻啲抱住我屌都得。」

「真心淨係後入我先feel到入得比較好，我要訓練吓。」我道。

「係，瞓喺度你出唔到力。」

「唔識呀我第一次，唔郁又驚軟。」

「OK呀，其實個時間ok，十五分鐘左右，係高潮唔到。」

聽到佢咁講我仲灰，我係一個令女人高潮唔到嘅男人。

Eunice無再講嘢，合埋眼依偎喺我身邊，好快佢就瞓著。我就不停喺度諗返啱啱做愛嘅情景，但印象好模糊，好似已經唔記得哂發生咗啲咩事咁。

就係咁樣，我嘅初夜就喺一片模糊底下完結，而一段淫亂嘅關係往往都係雜亂無章地結束。

可能條女太鬆

屌原來時鐘故都係你 正

依家先發現 傷心

嗰晚之後，我同Eunice雖然依然繼續以情侶嘅心態溝通落去，但每當我諗起佢嗰晚同第二個男人打茄輪，就不禁諗好多嘢，覺得同佢係無可能成為情侶。但係同佢搞咗一次之後，我又好想有第二次，因為我嘅第一次只可以用「虛無縹緲」呢四個字嚟形容，我極度希望有第二次去填補我對呢樣嘢嘅印象。

於是我決定慢慢拖吓先，等時機再撩Eunice開房。

但一個星期之後，我竟然俾佢捷足先登。

「喂，今日有咩搞呀？」Eunice問我。

「無呀，做咩？」

「一唔一齊去LKF？」

「吓，玩咁大？」

「係呀，介紹埋Candice你識啦。」

「好啦...」

「哈哈，一齊去獵食。」

我估都估唔到佢會無啦啦約我去老蘭，仲要搭多條我唔識嘅女，呢個組合去可以做到啲乜？但佢約得我我無理由say no，而今次亦都係我第一次去蘭桂坊蒲。

佢句一齊去獵食，令我完全摸不著頭腦。

當晚我哋約定喺中環，佢哋依舊一身戰鬥格出現，然後喺老蘭出面隊咗支啤酒周圍行咗陣，Candice就帶我哋去一間樓上嘅Club。

嗰度好大，我依稀記得有三層，大堂，舞池同天台，Candice帶我哋行哂三層之後，就一齊去舞池度玩。

嗰度播住震到入心入肺嘅電子音樂，黑蚊蚊又勁多人，要行出行入都非常吃力，Eunice怕走失就一直拖住我，我當然捉實佢。

我哋行到舞池盡頭嘅bar檯，一齊隊咗幾shot，就開始跳舞。

我從來都未嚟過呢啲地方玩，所謂嘅跳舞都係喺度亂咁un，而且我不嬲酒量都好差，飲完嗰幾shot已經溫溫燉燉，諗住一直痴住Eunice玩但係嗰度太多人，大家unun吓已經走散哂，我頓時變咗grad din的毒撚咁一個喺度fing。

我迷迷糊糊咁喺舞池度行嚟行去，嗰度真係人山人海同埋啲音樂係會震到你心都震埋，幾經辛苦喺舞池兜咗個圈，終於俾我搵到Eunice，當下個畫面令我畢生難忘...

你改左名呀死野 個陣好中意睇時鐘故！自修室都有睇live

明明我有喺時鐘故入面講係我寫你都唔知不過算啦快啲睇埋呢個！

Push

其實唔係啲乜嘢好特別嘅畫面，只係嗰吓對我心理衝擊好大，所以我呢世都記得。

Eunice同一個男仔喺度跳緊舞，佢俾個男仔從後攬住條腰，十隻手指扣喺腰間，個男仔只係目無表情地攬住佢，雙眼漫無目的非常空洞。但Eunice卻表現得非常之Enjoy，雙手舉高，腰同屁股不停擺動，佢個屁股正正對住個男仔嘅下體，佢扭得非常之起勁。

我望到呢個畫面當下好衝擊，但唔知點解我好快就無哂感覺，無憤怒嘅感覺，反而有少少扯扯地。

呢個畫面好快就被人群掩沒，我亦都繼續喺人群中鳩fing，喺場上面Fing咗個令鐘，我開始見到有一pair pair人打起茄輪上嚟，有啲就手拖手離開舞池，喺呢個時候我收到Eunice whatsapp。

「喂你喺邊呀？」

「舞池。」

「你落嚟呀，我依家喺間嘢地下。」

「好。」

其實我想走好耐，因為喺舞池度我根本唔知自己做緊乜。

落到去見到Eunice，佢一個人企喺欄杆，估唔到佢仲喺度，我以為佢已經同嗰條仔唔知去咗邊。

「做咩落嚟嘅？」我問。

「無呀落嚟抖吓咋。」

「點呀，有無溝到咩女？」Eunice若無其事咁問。

我好奇怪點解佢會咁問，佢究竟當我係乜嘢，但當我諗起頭先個畫面之後，我又瞬間諗通哂。

「無呀，攬咗幾吓咋。」

「哈哈，記住呀，喺呢度唔係你玩人就係人玩你㗎啦。」Eunice笑道。

我心諗咁頭先你哋到底係邊個玩邊個？

我有少少衝動想問佢啱啱做乜同個男仔喺度un，但諗諗吓都係算了，無謂搞到大家尷尬。

大家hea多陣又上返去，但今次上返去之後我就無再見過Eunice了，喺舞池行咗陣發覺真係頂唔順，就自己走咗去出面啲飲酒吹水位度坐吓。

轉眼間已經五點散場，走嗰陣我有少少想搵Eunice一齊走，但諗起佢可能已經同唔知邊個玩得興起再唔知去邊度下場，所以都係算了。

但喺搭車途中，Eunice又搵我。

「你返緊屋企？」

「係呀，你呢？」我答。

「我都係呀。」

「你又唔搵我一齊返。」我道。

「唔啦，都唔同路，我同Candice一齊返嘛。」

我好奇怪佢竟然無下場，我真心以為佢已經同咗其他仔去爆房了，之但係我都無乜心情再同佢講嘢，於是就話。

「好啦，咁你返去休息吓啦。」

「哈哈，你都係。」

望住個Whatsapp，我好迷惘，點解佢可以咁若無其事，係咪因為佢唔知我望到佢同其他仔un？定還是佢根本無當過我係乜嘢？

一路搭車一路諗，其實今次專登約我出嚟蒲係咪有乜嘢特別含意想話俾我知？

9成見到佢比人摷緊

變grad din毒撚自己一個喺度un

真醒目

往後嘅日子佢依然好熱情咁繼續搵我，我完全諗唔明點解佢可以咁樣，呢種睇唔透啲女人諗乜嘅感覺真係好差，但係我又好唔情願失去同佢之間嘅關係，事關我真係好想扑多次嘢，於是下一次佢約我我又出咗嚟。

佢約我去銅鑼灣行街，我打從出門口嗰一刻已經係諗住同佢扑嘢，當見到佢時，我決定洗自己腦，當之前嘅事無發生過，依然笑容滿面咁對住佢。

佢亦好主動咁拖我手，睇嘢嗰時又好主動咁挨過嚟，我不禁心諗佢係咪又西痕？

於是我就順理成章咁問佢。

「不如一陣去百佳？」

「吓，唔啦。」

「點解呀？」

「我今日係諗住同你行街，無諗過扑嘢，我仲有好多地方想行囉。」

「好好好，陪你行啦。」我道。

陪佢一直行一直行，我又無嘢想睇，淨係陪佢睇，突然覺得自己好似隻兵咁，去到夜晚食完飯，我哋行咗去維園散步，我拖住佢，醒起維記其實就喺附近。

「不如試吓維記咯？」我道。

「唔呀，可唔可以唔好淨係諗住扑嘢啫？」

「屌咁夜晚無嘢做吖嘛。」我嬲嬲哋。

「你知唔知呢啲嘢好講mood㗎？我唔想同你淨係得sex無love囉。」

聽到佢呢句我不自覺笑了。

「乜原來我同你有love㗎咩，有love嘅嗰次落老蘭你做乜同其他仔un？」我道。

Eunice好似有啲估唔到我會咁講，疾咗吓。

「咁去嗰度係咁㗎啦，唔通淨係同你玩呀？」

「我見你un得咁開心，你同嗰條仔love咗未？」

「廢事同你講。」

講完，Eunice就加快腳步前行，而我就原地企咗喺度。

望住佢嘅身影愈嚟愈細，但我無動力去追返佢。

然後，佢就消失了。

無論係真人定係網上，佢嘅身影都慢慢消失。

之後佢都有主動搵我但我都無乜心情覆佢，好多時都係一句起兩句止，而我嘅冷淡最終都取得成果，喺一次我已讀不回佢之後佢就無再搵我兼block哂我FBIG同Whatsapp了。

經過呢段關係之後我就決定唔再玩tinder，因為呢種嚟得快去得快嘅關係我唔係好頂得順，嚟嗰陣當然好正，但依家走咗，又覺得好空虛，患得患失咁。

大學嘅最後一年我真心咁鍾意咗一個女仔，佢令我知道原來真心鍾意一個人係可以咁盲目地為佢做咁多事，但我追咗佢一整年換嚟嘅係一張好人卡。

佢將我嘅自信心徹底擊潰，同佢嘅故事我自己覺得都幾可歌可泣，而我又係一個鍾意創作嘅人，於是我俾佢影響寫咗本書出嚟。

本書喺高登嘅反應都幾好，最後亦都因為本書令到我同個女仔重拾友誼。

然後我就繼續做我嘅毒撚。

畢業後，因為我懶我無立即去搵工，加上要寫故嘅關係，我做咗大半年隱青兼廢青，直到山窮水盡嘅時候，先至hea住咁搵咗份可以喺屋企做嘅工。

每日hea住做又可以寫嘢又可以睇吓戲咁，都真係幾寫意。

但就係因為太hea，我寫嘢嘅進度就愈慢亦愈唔好睇，除咗第一個故事後，好多都係半途而廢，或者淨係開咗個頭就寫唔到落去。

就喺我覺得人生好似乜都無哂嘅時候，一個多年嚟彈出彈入嘅人又再次彈出嚟。

當日我無聊自己走左去戲院睇Begin again，睇完覺得真係好好睇，於是就喺戲院外面搵左佢張電影海報，影完再po上ig。

「一個人睇戲永遠都會有意想不到嘅驚喜。」

我求其打個caption。

其實我真係太無聊先po吓相，張相無重點又唔靚，完全無意義。

點知過咗陣，有一個熟悉嘅ig名出現。

今日係咁多了
今晚有野做 未必覆得咁密 大家睇完記得講下野 雖然正評數不斷上升但我最想睇既都係你地嘅留言呀！

可能佢都睇穿左你想呃蝦條

加速

自修室故讀者留名

好寫實 繼續支持

仲以為出書之後會有機會
我諗太多了

做朋友就是最好

又啱嘅
可以重拾返友誼已經好好

如果係真事樓豬都幾橙

多謝你 睇埋呢個吧

悲劇人生

咪lon9啦
文青喎
人唔笑

咪撚用交友app啦好橙

毒撚小子

無用好耐好耐

終於喺度見到第一個小子

其實好怕睇呢種警世文會發現好多女都係雞黎

咁老實講唔好以偏概全嘅

真

之前嗰三個故都有追！支持支持

Lm支持

好掛住麻倉優

推

樓豬 寫得好 有畫面

巴打識啲野

新讀者留名之前睇完時鐘洒店太正即刻去追返自修室加油

有買你本書
後記有講

少少肥咁多女 睇到我好亂
利申自修室讀者

見係真人真事

終於出新故！lm
時鐘故後等左好耐

少少肥多女

Lm 5p字睇到我硬哂

又諗起以前有女仔送上門除哂衫都冇食到

留名

無女 要講都講哂了

加油，不過你成日遇渣女

多謝你藍定凌

Sherley唔係初戀咩唔通我記錯

罪大惡極！

可唔可以整個timeline?
等我哋可以融入之前啲書(少少肥Universe)
好似啲trilogy或MCU咁

其實樓豬都似食家

少少肥多女到

more

屌啦

原來你出新故
個friend send link俾我我先知
Del咗連登app用網業版留名遲啲睇

Btw 大福去咗邊

係咪張記師兄

agger

少少肥囡囡universe

樓豬個屎屎故

少少肥真人都唔係少少肥 好型棍子

Lm好正

我仲記得你個自修室故

agger 下個更可愛
樓主加油

好青澀 好羨慕

真心唔係

喺個po度

肥返了

幾好睇
交友app果種幻幻失我明
不過耐唔耐都覺得幾正

等文

留名每晚o完t放工睇

真實故事改編？

巴打睇黎好識玩

ot加油

對

謝謝你

遲下記埋呢個

不要再說

第一次睇 唔錯唔錯

追故留名

睇完 點解真人真事都可以寫得咁精彩

少少肥巴 由自修室睇完買埋書到萬寧到而家我都一直追梗
lm

推一推

樓主自己都.....

冇你咁識玩

新讀者留名 評已正 寫到好有畫面
求樓主以前d故d link

未追晒，不過留定名先，希望唔好咁快追晒喇

追到live了 btw我有上網買你本自修書呀

將精彩嘅野放哂入去

多謝你 啫哩豆

做咩

起我底有時鐘酒店睇

快啲買埋時鐘酒店

無野lm!!!

睇極都唔夠喉

今晚繼續睇

mk仔

睇落幾有feel，可能因為都經歷過差唔多故事，為左追睇，專登裝翻個apps

多謝你 你呢個留言好鼓舞

Gchi 睇到一半先記起樓主個名好咁熟口面

可能樓豬靠依個故 都可以同eunice重拾友誼

應該唔會啦 成日去蒲
少少肥沉船係因為血氣方剛

屌，mk妹扮文青，真文青從講野深度，舉手投足，習慣，興趣都偽文青好大分別，仲有唔會著到偽韓和話自己係文青，附庸風雅和胸無點墨個故事一鳩樣
利伸非文青，雞永遠都係雞

新讀者留名 好正

難啲

巴打都好大怨氣

感謝

身邊太多偽文青臭雞 利伸絲， 同性會睇得更加清楚

明白呀 真係太chok喇 chok到嘔心

居然有新故 lm先

Strong post leave name

新讀者留名，好好睇呀，加油樓主

太快live啦
少少肥快啲出文 當年自修室都係一路dse 一路追

多謝支持呀真係

新人來LM，樓主加油

推到post2

由自修室故開始追
數主加油

人帥真好 樓主咁多食女經歷寫故

你依家係一路乜野一路追

molamola

嘩出新文呀
時鐘讀者留名

依家一路扮工 一路追
幫襯緊萬寧個故

其實呢 可以買書睇

感謝你做留名小子

第一次睇你既故 支持

出未啊！

好好睇

晏少少！

等你 幾好笑

努力追緊post

好耐冇想追post既感覺

咁都好笑 我好認真寫架

留名，舊讀者，有睇過自修室故，但當時Cd rom

繼續追呀記得

MK妹同偽文青咪一Q樣.

真文青果D十年前應該仲揾到,呢家應該揾唔返高中青澀的感覺. 如果有時光機就好~

等文等得好辛苦

mk妹同偽文青一樣 呢句真呀

Eunice依段好正
仲有冇多啲故聽？

等緊樓主

點知過咗陣，有一個熟悉嘅ig名出現。

點解話熟悉，因為我每個ig post佢都會like。

「原來之前喺高登嗰個故係你寫，old news is so唔識串。」Nicole喺我張相下面留言。

唔好話女仔，我已經有成一兩個月無同人溝通過，好彩佢唔係平時同我熟嘅朋友，無嗰種朋友之間關心嘅尷尬，我可以盡情同佢講嘢。

「哈哈哈，有無睇呀你。」我狂打笑喊樣。

「無喎。」笑喊樣。

「超，我呢啲唔係文青style唔啱你啦。」平時睇佢ig成日po啲陶傑呀亦舒呀出嚟，我寫嗰個故就只係一堆口語又爆哂粗，佢會睇就奇。

然後佢又彈返出去，無應我。

佢彈一彈出嚟又再挑起我對佢嘅注意，我就㩒入佢ig度掃吓。

原來佢ig嘅followers已經升到近四千人。

原來佢剪咗一個好奇怪嘅髮型，好似小丸子入面個野口同學咁樣，齊陰露眉。

原來佢換咗新仔，新仔成個㗎仔咁，長攣髮長到遮住對眼，metal友咁。

講起佢啲仔，其實一直以嚟我都有留意吓，由我識佢開始佢好似換咗大約四至五個男朋友，而佢哋嘅共通點，就係都有種怪異兼樣衰嘅感覺。

先係現任metal友，同埋再對上嗰個成個猥瑣阿叔咁，總之就係奇怪人。

我以為佢mk妹應該會揀返啲正常mk仔，但佢嘅伴侶往往令我大跌眼鏡。

不停f5緊 等緊樓主出

望住佢個ig，諗起自己毒咗成年幾，突然覺得佢就係我嘅Last resort。

點解話佢係我嘅Last resort，係因為以佢多年嚟嘅彈出彈入，我覺得佢應該對我有少少好感，自從上次食咗粒大檸檬後，我唔可以再承受任何食檸檬嘅風險了。

雖然從來都唔覺得佢靚，亦唔覺得佢係我杯茶，但係我打咗成年飛機，好想有個女仔陪吓。

我開始張張佢新po嘅相都like，以前會真心覺得靚嘅，值得like嘅先like，依家為咗博取佢注意，我決定使出鳩like大法。

Like咗大約兩個星期，終於有啲眉目。

「其實高登點貼圖㗎？」笑喊樣。

佢突然ig sd msg俾我，我呆一呆，估唔到佢第一句係問我呢啲。

我維持一貫同佢傾計嘅Style，只係覆咗佢一個「LOL」。

「有無貼圖網介紹返呀？」佢續道。

於是我就一下子教哂佢高登貼圖嘅方法。

「頂，覺得自己好廢，連圖都唔識up。」Nicole道。

「哈哈，其實好多嘢你唔識嘅話就將你個問題打落google度search就會知道答案。」我道。

「對唔住囉ˊ_>ˋ」

ˊ_>ˋ呢個表情符號，喺我中六七嗰陣hit過一排，意思都係無奈啲frd，但依家仲會用嘅我諗應該得返佢一個。

「唔緊要呀。」我諗返自己頭先又不自覺太串，唯有狂打笑喊樣安撫佢。

「諗住順便R吓水吹嘛。」Nicole道。

見到呢句，我個樣已經變咗做黃智賢，我最期待嘅畫面出現了！

G持自修室故讀者，追完呢個去睇酒店故
大學y1追女失敗但最後重拾友誼，即係jojo？
但自修室故真正時間唔係中學發生咩？
出條timeline講下啦

終於出現喇女主角 樓豬加速

好期待

只能夠講唔可能咩都係真
但自修室的確係喺中學發生的

接下來我哋寒暄咗幾句，知道佢住天后知道佢依家讀緊ive。

同埋佢正準備喺高登旅遊台出個遊記講佢之前去日本。

「快啲出post啦，我做你打手。」我道。

「無啦廢話嚟㗎，實無人睇。」

佢依句好難接，於是我扯開話題。

「其實好搞笑，我咁耐以嚟好似同你見過一次only，但係又會傾計嗰啲。」我道。

「係咪咩bbq嗰次，係囉我對你零印象，我意思只係見過但又無講過嘢，所以我都唔記得。」

「就係無交流但又會講嘢先搞笑嘛。」我道。

「咁咪好囉！」笑喊樣。

「我最大印象係覺得你好mk。」我又話多佢一次，因為佢真係我識嘅人入面最mk嗰個。

「無啦我嗰時咁細個，依家都mk啦。」

我唔識點應，隔咗陣佢就sd咗佢開嗰個高登post俾我睇，我一睇已經打咗個突。

如果，城市同廢墟之間，其實一啲分別都無，你會唔會信呀？

半醒半睡日復日，花開花落年復年，每個人都會有想逃避嘅念頭，但結果都係一樣，不斷響年輪入面徘徊，徘徊，再徘徊。直到結束後至發覺，根本無任何區別，生活響邊都再無局別。反正，我所望見嘅藍，可能，喺你眼中，係紅。所有人都身不由己，生活喺邊都無分別。不過我知道呢個城市嘅一切都係無邊界，無盡頭。

呢個係佢個旅遊post嘅引子，到底噏乜鳩？然後下面就係一堆相同遊記。啲相係幾靚嘅，之但係啲字真係好chok。就係嗰種睇完會不自覺皺眉頭嗰隻chok，我睇咗少少就無心情睇落去了。

今日有無甜？

又要等

「留咗名正咗評啦，出得咁少，叫人點追呀。」我認我仆街，無睇哂又扮支持。

「多謝你呀，我一陣再繼續打。」Nicole道。

「不過講返，你呢種文青feel喺高登要多人睇係有啲難度。」

「唔緊要啦，我都係自娛吓，因為文學喺香港唔係主流嘛。」

見到佢咁講我不禁由心底裡恥笑咗出嚟，你哪來的自信覺得自己啲文係文學？

「哈哈，你自娛得開心就好。」我hea覆佢，因為我買咗飛準備自己一個人去睇屍殺列車。

睇完之後，我又搵佢吹吓。

「啱啱第一次去筲箕灣間新戲院睇戲，幾正，戲飛又夠平。」我道。

「有咩戲好睇呀依排？」佢好快就覆我。

「近排推介屍殺列車同點五步啦，都好睇。」

「我都鍾意電影討論呀，我近排睇咗呢套。」

佢sd咗張圖嚟，係Woody allen嘅Magic in the moonlight。

「又文青嘢～」我道。

「依套輕鬆嘢嚟㗎，仲有下女誘罪，單身動物園都幾好。」

見到佢講嗰堆戲，就主觀地覺得佢好Chok，專睇呢類感覺與別不同嘅戲，我就無佢咁高尚喇。

「你呢？你鍾意睇咩戲呀？」佢續問。

見佢咁樣哂馬，我又講返啲文青有機會睇嘅戲佢聽。

「Once，Begin again啦呢期最鍾意。」我道。

「咩嚟㗎？」

「音樂片呀，鍾意啲好睇之餘又有好歌聽嘅戲。」

「哦…我鍾意睇畫面多，呀音樂片你有無睇過Frank？」

見到佢咁講，我就去google吓，不過我就無乜興趣。

「Google ed好似唔錯，搵嚟睇吓先！」我道。

「哈，我最近仲有留意一個導演，佢好鍾意架空時空拍戲，好正。」

「咩係架空時空？」我心諗係咪又係咩文青term。

「啫係…虛構一個時空出嚟…」

「嘩屌，好深奧。」笑喊樣。

「唔係呀，係我講得唔好，你等等。」

終於追到live
樓主加油呀
萬寧啱啱上個禮拜先睇曬，估唔到咁快就有新故接住睇

隔咗陣佢就sd咗個故事簡介俾我，我睇完終於明白佢所謂嘅架空時空，即係建構一個新嘅世界觀出嚟咁解，就好似飢餓遊戲咁。

「我明了，即係自己整個世界觀出嚟。」我道。

「對！總之感覺佢拍出嚟嘅嘢，我只係存在響佢所創造嘅空間，覺得好勁。」

我心諗其實唔洗講到咁深奧，佢硬係要簡單複雜化。

「呀，咪就係單身動物園個導演囉，你要睇吓佢，個導演就係叻在佢唔係玩到好科幻兼唔係大製作，都可以有佢自己嘅世界。」

聽到佢咁講，我感覺到今次我唔睇嘅話就唔可以同佢溝通落去了，於是我返到屋企就搵嚟睇。

故事係講戲入面單身嘅男女要困喺一間酒店裡面，規定佢哋喺45日之內一定要搵到另一半，如果唔係就會變成一種動物，劇情唔多講，總之最尾就變咗cult片，啲畫面同意識都好癲。

事實上我睇完都同佢討論唔到啲乜，因為套戲實在太cult，啲劇情好痴線。

睇完套戲已經傍晚，我一開電話IG就見到佢Po咗張相，係一套電影嘅片尾嚟，上面係黑色一片，然後中間寫住「楊凡作品」。

「看了三齣也總是緩緩帶著悲傷結束，可是電影氛圍和柔美顏色是標誌性的難忘，亦是這樣才彌補到敘事處理較弱的不足啊，但仍然每次讓我看完會心裡一沉的。」佢caption咁打。

楊凡我唔知邊個，但就覺得佢又唔知睇咗邊套文藝片。睇完佢介紹嘅單身動物園唔知講咩好，但為咗聊佢講嘢，我就決定推介返套自己睇過嘅戲佢睇，一諗要介紹咩戲，我腦海就好有機心咁諗到一套了，因為呢套嘢又藝術又係愛情嘢，主題仲要係關於偷情，flirt味濃郁。

然後我就喺佢張相下面留言﹕「Lets try 金基德的空房間」，我打完自己都打咗吓冷震，好撚chok呀喂。

正評名已留丫師兄

佢好快就覆我「Google咗，一陣睇」加個微笑emoji，我見到佢咁樣不禁有啲慚愧，佢介紹嗰啲我就hea佢兼唔太想睇，我介紹嘅佢就二話不說咁話睇。

講返套戲，劇情係講男主角係一個流浪漢，會周圍偷偷地潛入人哋啲空屋度生活，潛入嘅方法係去啲屋企門前派街招，當啲街招隔咗晚都無人拎走就證明間屋無人，佢開鎖入去後就會搵線索，例如睇日曆或者聽電話留言去了解屋主幾時返，佢一直都好成功，直至有一次佢偷入一間豪宅，佢以為無人但就撞到女主角，因為女主角係俾佢個富豪老公禁錮喺間屋裡面，於是佢哋就認識咗，然後一齊走出去去其他人嘅屋企度往，故事就咁樣繼續發展落去。

成套戲男女主角一句對白都無，只係以眼神同肢體語言交流，加上結局係一個我完全估唔到嘅結局，我自己就覺得套戲好神，係一套少有帶有文藝味而我又覺得好好睇嘅戲。

去到夜晚十一點左右，我就收到通知Nicole喺ig張相度覆我。

「好浪漫！！！」

然後佢就喺ig message度sd張相俾我，係套戲結局嘅一個經典畫面。

「好好睇呀。」加好多個微笑眼紅emoji。

「睇完？」

「哈哈，睇完啦，佢哋三個幸福快樂地生活落去。」

「勁呀呢？男女主角一句對白都無。」

「係，我都覺得好勁，劇本都慳返。」

然後我哋就開始討論劇情，發覺同佢都幾傾得埋，以前讀電影嘅時候成日同人傾戲，但畢業後就開始無了，估唔到依家會係同佢傾。

「依個導演其他戲好無睇㗎？」Nicole問。

「我無睇過其他呀，但應該都好睇嘅。」

「好啦，咁我再研究吓。」

講多陣就已經12點幾，我就去咗瞓，第二日一起身就見到佢po咗金基德另一套戲「弓」嘅劇照，兼一大堆個人影評。

「場景只有在大海的船上，老人要娶收養十年的女孩，後來男孩來到想帶她逃離。與空房間一樣男女主角半句對白也沒有，電影的鏡頭會說話啊。」

其實我對套「弓」就無乜興趣，不過真係估唔到佢咁有心搵個導演嘅戲嚟睇，我心諗佢係咪想討好我。

第二日我哋一直keep住傾電影經，去到夜晚我又見到佢po咗嘢，係一張gif嚟，佢拎住袋嘢喺街行，caption就打「其實過親去只係為咗食碗緬甸撈面」。

我驟眼睇張圖以為係香港嚟，同埋我去過兩次澳門都好鍾意食緬甸撈面，於是我就留言。

「香港邊度有得食緬甸撈面？」

過咗陣佢就覆我。

「Google咗好似無，所以我哋可以搵次約埋去食呀。」笑喊樣。

有啲嘢，有啲嘢。

然後我就諗返，乜佢唔係有男朋友㗎咩，點解可以咁明目張膽喺ig度約我，仲要之前喺楊凡張相度tag我話「好浪漫！」咁。

因為我太好奇，本身都仲傾緊計，我就突然問佢。

「乜你唔係有男朋友㗎咩？點解可以約我去澳門？」

「吓，無男朋友啦已經。」笑喊樣。

今日係咁多了 大家睇完記得講下野

新讀者留名
樓主要加油呀

啱啱live左，㩒一下f5你就出一段，好正

終於追曬

最正真係咁

灣修追到酒店
LM

其實Nicole啲眼光咁奇特，佢睇得起你未嘗係一件好事

我有懷疑過其實我係咪同類

師兄好撐場

live

我都係諗緊呢樣野 獵奇

快啲入正題

The Lobster唔算cult啦 dogtooth就話啫

第一次睇你係時鐘故，跟住先追自修室故
再見你出故真好

都cult cult地的了

佢知呢個故存在的

佢話佢鍾意睇dogtooth

新文支持好耐未試過有要不時㩒入去追故嘅嗰種感覺

F5

又追哂要等

屌個幾套戲係咪睇完啲幾分鐘電影簡介攝字數

真係自己寫架屌

嘩屌由自修室到萬寧 終於得閒留名

btw有買你本萬寧 因為真心過隱

又要等聽日啦

筲箕灣個戲院未執架咩

屌好好睇也 樓主快啲出文啦 我依家就訓教先 聽日我要見到你有文也 /.\

果陣未執

又要等聽晚

也你XX！

多謝你真金白銀支持呀真係

好快姐

Jojo最近過得點

又要等樓主

文青隊草？？？
乜唔係女玩家先隊草？

追完啦 真係好偽文青打個啲caption好表達到

Cls 有無咁淫

係咪真係有的士佬呢個人

文青先隊草啊

真呀

無

佢話最衰佢無ac

留名
由中學溫住書咁睇自修室
到係外國long d 住咁追酒店故
再到今日單身睇呢個文青故
樓主加油
快啲寫故

舊讀者留名

留名 支持。舊讀者!

多謝你 希望你下次拍住拖睇我下個故

慰藉毒撚心靈的故事

支持支持！

Sorry 囉

留名，好故事需要更比人的支持，push啊

多謝你啊

少少肥再唔出文就係mk係公廁

佢係啦

⼁

毒撚呀
btw今晚繼續有文

樓豬幾點出文 毒撚無街出好悶

都係八九點啲時間啦

嗚嗚 俾樓主呃咗入嚟
Btw留明

邊度有呃你

lm中學個陣好鍾意自修室個故特別係jojo到依家都仲有follow佢 希望你地可以繼續friend落去

留名支持

追到live 快啦

Live咗
支持巴打 幾好睇

會呀會呀 放心佢會睇到啲留言架

文呢！

Live!!!

「吓，無男朋友啦已經。」笑喊樣。

Oh my god，明明睇佢ig前幾張相都仲係佢同男友嘅合照，估唔到佢今日就話無男朋友，我馬上問點解。

「無呀唔夾囉。」Nicole答。

一聽就知係女仔想分手嘅萬能key，我立即用一個奸樣回應。

「無呀咁唔想咁早框住自己嘛，你識我咁耐都知我換咗好多個啦。」Nicole道。

「五個？」我單憑我睇佢ig嘅印象去估。

「好似六個。」

「哈哈，唔好講呢啲啦，你有無用telegram㗎？」Nicole續道。

「有呀。」我答。

過咗陣佢就喺tg度搵我，再sd啲膠神呀腦魔呀同埋啲搞笑gif圖過嚟。

「用tg可以sd呢啲，正好多。」Nicole道。

我無理佢，心入面仲喺度諗緊佢依家無男朋友，即是可狗衝。

加上佢嘅表現，我又諗返起Eunice，或者佢嘅出現又再可以重演一次我同Eunice嘅經歷。

我立即上電影app睇，當時準備上「六弄咖啡館」。正，愛情片fit哂。

「喂，講咗咁耐電影經，不如我哋出嚟睇吓戲？」我問。

「好呀！」佢一口答應，太易玩了。

「咁我哋睇六弄咖啡館好無？」

「好！」

約好咗15號去睇戲後，我哋呢個星期繼續傾住計，我一邊傾一邊不停再係咁睇佢個ig，再評估一吓佢呢個人。

佢好鍾意著黑色嘅衫褲，經常都係全身黑色打扮，就連佢IG嘅相大多都係陰暗灰黑嘅色調，陰陰森森咁。

好多相都只有佢嘅側面同背面，單靠相實在無辦法睇清楚佢個樣，同埋佢同Eunice唔同，Eunice淨係睇相都已經扯扯哋，但睇佢係無呢種感覺。

同埋有樣嘢好重要，就係我見到佢有食煙，呢樣扣100分。

就咁睇的確覺得佢完全無可取之處，但我諗返自己呢一年實在係太頹太毒，而佢又係我依家唯一一個約得郁而又真係算識嘅女仔，仆街地諗即管約出嚟睇吓點先囉。

好快就星期五，套戲雖然10點先開場，但我哋6點就約咗喺太古行吓先。

一見到佢，佢依舊著到全身黑色，係黑色背心加黑色百摺裙，但佢皮膚好白，形成好大對比。

而佢個野口同學頭亦都唔係人人接受到。

我哋去foodcourt度一路食一路傾，然後我哋又loop多次我哋點識呢個話題。

「嗰陣係我嚟接你去玩㗎，你記唔記得？」我問。

「記得呀，嗰陣覺得你都幾有大哥哥feel，不過之後好似都無乜見過你同我哋玩嚕。」

「係，嗰陣顧住形象，唔想好似calvin咁狗公...」

「Calvin？」Nicole一臉疑惑，好似唔知我講咩咁。

「吓Calvin喎，插你褲袋嗰個喎？」

Nicole完全唔知我講乜，於是我又講返「插褲袋」呢單嘢佢知。

「吓，乜有啲咁嘅事咩，我完全無印象。」

「你竟然唔知，我哋成班講咗呢單嘢勁耐，笑咗Calvin勁耐喎。」

「頂，啫係原來你一直以嚟都覺得我係嗰啲爛玩隨便嘅人啦。」

「係㗎，加埋你嗰陣個外表，都好難覺得你唔係。」我忍笑道。

好好笑地，就算我以前喺網上到依家真人見面時，我笑佢mk，佢都好似不以為然咁，唔知係佢一早睇化咗定係佢知道自己真係mk所以廢事駁。

同佢講咗一大輪舊事後，我哋開始有少少dead air，加上我覺得我哋嘅對話一直維持喺呢種普通朋友方式係唔掂，我今次出嚟係預咗「有啲嘢」，於是我決定開個入肉啲嘅話題。

「其實你總共拍過幾多次拖？」我問。

「做咩無啦啦咁問？你好想知咩？」Nicole反問我。

「無呀，搵啲嘢講吓嘛，係咪七八次咁？」記得之前話佢ig總共出現過六個男友，計埋再之前嗰啲應該差唔多啦。

「你識我之後都六次啦，計埋之前唔止啦。」

「嘩，咁係幾多次？」

Nicole眼仔碌碌咁轉咗幾轉，突然自己笑咗出嚟。

「我自己都數唔到呀哈哈。」

「吓，點解會數唔到，有咁多咩？」我問。

「以前中學都幾多...」

然後佢同我分享咗一個驚人紀錄，就係佢中一至中七，每一個form都有男仔同佢拍過拖，啫係呢度已經有七個，集郵咁款。

「吓，你同過中一嘅男仔拍拖？你嗰陣中幾？」我驚訝地問。

「咪中一囉，初戀嚟㗎。」

「癲...中一就拍拖。」

「但你讀DSE㗎喎，唔係讀到中六咋咩，點同中七拍拖呀？」

「中四嗰陣俾師兄溝嘛...」

我再慢慢套吓佢，就知道佢加加埋埋接近拍咗廿次拖，當然中間有啲雖然只係維持一個月甚至一個星期，但佢拍過廿次拖確實係一個驚人嘅事實。

而且，佢有啲時間仲要係同時有兩個男朋友，簡單啲講啫係俾帽人戴。

「估唔到你份人係咁。」我聽完不禁驚嘆。

「咩呀，嗰陣細個貪玩唔識諗嘛，依家唔會啦，係喎，你本書呢，有無帶出嚟？」Nicole問。

「呀係喎Sorry呀我唔記得咗帶。」我應承咗佢今日送本書俾佢，順便俾佢睇吓，但係我唔記得咗。

「其實係咪睇本書就可以知道哂你啲情史？」Nicole問。

「唔係呀，書入面講嗰啲女仔好多我都無同佢哋一齊過㗎，不過其實仲深刻過一齊過嗰啲…」我道。

「竟然係咁，好想知喎，咁你講吓你拍過拖嗰啲俾我知先啦，其餘嘅我等睇書。」

然後我又講返我嘅情史佢知，我拍嗰次拖只係拍咗一個月就散，講完俾佢聽我自己都唔好意思，好似無講過嘢咁。

為咗令自己睇落唔好咁廢，到最後我決定將Eunice嘅事都講埋俾佢知。

「好甜呀，糖尿啦。」Nicole道。

「收啦，我就唔信你嗰啲唔甜啦。」聽佢講佢拍過咁多次拖，我已經默認咗佢係一個老江湖，分分鍾仲老過Eunice。

「你呢，你有無甜嘢分享？」我續問，見Nicole聽到我咁講又立即眼仔碌碌，我就知佢一定有。

「Em…真係要講？」Nicole尷尬地道。

「講啦，我講咗一單你唔係唔講返一單俾我知掛。」我chur佢。

「無呀，我以前中七嗰個男朋友係玩學生會嘅，嗰陣同佢拍拖我成日去學生會間房，然後我咪喺嗰度幫佢咩囉…」

「咩？搞嘢！？咁癲？」我驚訝地道，估唔到真係有人咁癲夠膽喺學校搞嘢。

「唔係呀…含咋…」Nicole愈講愈尷尬。

佢一路講我一路望住佢，啲幻想出哂嚟，我承認自己真係太咸濕太飢渴。

講緊啲甜嘢，加上佢著背心，我望住佢隻手臂，心血來潮咁講咗句。

「喂其實你都幾白滑㗎喎。」

「吓？」佢聽到呆一呆，俾唔到反應。

見到佢咁我先醒覺自己癲鬼咗，就即刻兜。

「呀唔係我咁啱見到講吓啫，無特別意思㗎我。」

Nicole無應我，淨係笑一笑。

唔知係咪講完啲敏感話題，之後又開始Dead air，我都覺得自己太心急，第一次見面就係咁講咸嘢，俾著佢係我都不安，實會以為我係咸濕仔，可能係因為自己經過Eunice嘅經驗加上佢喺我心目中擺明係MK妹，令我覺得Chur啲放啲都無所謂。

但佢俾我嘅感覺係無Eunice咁易得手，或者其實係Eunice太易得手，基本上Eunice就係主動投懷送抱，但佢就有種猜唔透嘅感覺。

斷斷續續咁dead咗半個鍾，個氣氛愈嚟愈尷尬，於是我提議慢慢由太古行去筲箕灣，當時我一直喺度諗我係咪蠢咗講Eunice嘅嘢俾佢知，令佢以為我係啲呃蝦條嘅人，但係唔講嘅話，我同佢又真係無咩好講，畢竟我哋本身真係唔熟。

諗住去到戲院睇戲好啲啦，筲箕灣戲院夜場又無人，我哋嗰場直頭只得我哋兩個。諗住會「有啲嘢」發生時，竟然發生一件我點都估唔到嘅事。

當我哋準備入場嘅時候，戲院經理竟然同我哋講，播「六弄咖啡館」間影院個頂漏水，要緊急維修無得睇。

我當堂企咗喺度，會唔會係咁好彩依家先嚟漏水呀，由六點等到依家，竟然話無得睇，本身諗住睇戲時HI吓佢手臂睇吓佢受唔受，依家連兩個獨處嘅機會都無埋，我灰到核爆。

嘢又食完戲又無得睇，夜媽媽我完全諗唔到仲有咩可以做，同佢一路喺街行，依然繼續係Dead dead地咁，我已經把心一橫準備送佢返屋企算，正當我盤算緊今日自己表現係咪好差，今次之後我哋係咪唔會再見嘅時候，我哋經過一個小巴站，佢竟然捉住我話。

「聽日中秋節呀，不如我哋入石澳坐吓賞吓月好無？」

我完全無諗過有去沙灘呢個活動，但佢提議得我當然立即答應。

喺搭車其間我又喺度諗，佢咁主動肯同我單獨去沙灘，應該都會有啲嘢？

好快就入到石澳，我哋行到去沙灘，四周圍雖然黑媽媽，但其實都有為數不少嘅人周圍坐喺度唔知做乜，我哋就搵咗個無乜人嘅位坐低。

「不如你去買啲蠟燭返嚟點吖？」Nicole一坐低就同我講。

我答應後就去士多買，心入面已經盤算緊一陣點樣「嚟料」。

呢個係自修室前？

後呀

第一次喺沙灘玩蠟燭，原來咁樣又幾浪漫，喺燭光下嘅佢比平時靚，柔和嘅燭光照住佢白滑嘅肌膚，真係好想摸。

「好正喎原來咁樣喺度玩蠟燭，我都未試過。」我道。

「係㗎。」Nicole一邊講一邊將啲蠟燭泊埋一齊，又搵啲紙圍住，等佢哋無咁易跌倒。

其間不斷有海風吹埋嚟吹熄啲蠟燭，我哋就要係咁拎啲仲著嘅點返著佢。

「你小心啲呀，等我幫你啦。」佢好似好熟手又唔怕熱，好快我就變咗freerider，望住佢搞啲蠟燭算。

我哋兩個都係夾住腳咁坐，我無嘢做唯有望吓佢對大脾。

佢身上雖然無Eunice浸香水味同姣味，但係佢真係白滑過Eunice好多。

我隻手太得閒又實在忍唔住，就膽粗粗出手meet咗佢一吓，真係好滑好有肉地。

「做咩呀...？」Nicole道。

「無呀...見你大脾咁肥美咪meet吓。」我已經變咗變態佬。

Nicole無講嘢，只係扁一扁咀，繼續玩佢啲蠟燭。

Meet完第一下見佢無乜反抗，我就乾脆將隻手放上去佢大脾上面，掃吓meet吓咁，佢又唔縮喎。

睇嚟應該無乜懸念了，我心諗。

海風愈嚟愈大，我哋堆蠟燭群頂唔住一下子俾大風吹冧哂，救都救唔返。

無哂啲蠟燭又大風，大家都有啲凍縮埋一舊，我就盤算緊搭唔搭佢好。

其實依家個事態發展同之前Eunice真係差唔多，但Eunice係唔會有嗰種驚食檸檬驚柒嘅感覺，因為佢真係好好服侍，成件事係好舒服好他調。

而Nicole就硬係有種神秘感，佢成日都唔講嘢喺度發呆，又周不時碌大對眼望住我，雖然都覺得大機會，但總係有一絲不安，唔知佢諗緊乜。

猶豫咗十秒，結果都係谷精上腦，心諗唔搭邊有下文，就伸手一嘢搭咗落去。

去沙灘

當下又驚又怕，Nicole呆一呆望一望我，又望番落地下。

我搭住佢手臂，佢隻手臂好好肉地，我忍唔住搓咗幾吓，佢依然唔出聲，用一種無知嘅眼神由下而上望住我。

望住佢無知嘅眼神我就忍唔住了，我由上而下隊個頭埋去，佢無反抗，我哋就咁錫咗。

錫完之後佢依舊係同一個神情，就係嗰種目無表情但又帶有少少無辜嘅感覺，完全唔知佢想點，衰啲講嗰度黑媽媽，佢又一直唔出聲，有少少厲鬼feel，但我一於少理，錫完一次又再錫落去。

錫咗兩三次，我就開始伸脷，佢都好配合我伸脷回敬，近了近了，係Eunice嘅節奏。

心入面諗返Eunice嘅經歷，我好想重演一次，於是我就愈嚟愈大膽，搭住佢手臂嗰隻左手開始向內掃，喺佢胸前打轉。

細細力咁揸咗一吓，我好驚訝，睇落唔覺，估唔到佢有啲嘢揸吓，估計應該有C，比起Eunice嘅ipad實在好太多。

「估唔到你有㗎喎。」我忍唔住講咗出嚟，諗返都覺得自己變態。

係我人生第一次揸啲有嘢揸嘅波，身為胸奴嘅我就不停係咁揸，Nicole有循例嗌吓唔好但我都係無理佢。

我愈嚟愈放肆，左手一邊揸，右手一邊慢慢伸向佢下面，終於，佢制止咗我。

佢不停搖頭向我示意下面唔搞得，我唯有停手。

就係咁樣錫吓摷吓錫吓摷吓，不知不覺咁就過咗兩個鐘，佢粒聲都無出過，只係喺兩點幾走時講咗句「夜啦，走啦。」

佢咁樣搞到我有啲不安，係咪我哋發展得太快搞到佢驚？佢依家一定覺得我係想呃蝦條。

睇到自己有d亂

點解啊

nicole咁純情咖咩

深夜兩點幾，我哋行返出車站，等咗陣就發現原來根本無車可以出返去，而第一班巴士只係五點零，研究咗陣我哋就決定返去坐。

我哋喺沙灘出奇地搵到個平台，四周已經完全無哂人，我哋可以放心一齊瞓喺上面。

兩個人一齊瞓，我不禁有個邪念，有無可能喺度搞埋嘢？

但我真係諗多咗，嘗試吓喺呢度攬佢俾佢勁抗拒咁一手推開，我當下都知自己谷精上腦癲撚咗，結果我乖乖哋同佢一齊瞓喺度睇星星。

睇咗陣，Nicole就出聲。

「你係咪真係鍾意我㗎？」

Omg，係典型嘅求愛問題，係一定要答鍾意。

「係呀。」我答。

「點解？」

「因為覺得你都鍾意我，哈哈。」

「收皮啦，點解你會覺得我鍾意你？」

「因為本身同你根本就唔識嘅，但咁多年你都keep住like我相，又會留言聊我講嘢，所以覺得你係有少少鍾意我，哈。」

「咁你覺得係咩原因令到我會鍾意你？」

「我靚仔掛。」

「收啦，我係覺得你個人好似幾好，似正人君子，又幾好笑幾啱傾。」

「咁依家咪幻想破滅？」我道。

「少少啦...估唔到你一嚟就咁...」

「我以前真係正人君子嚟，但經過Eunice之後就大膽咗。」

「無啦無啦無正人君子啦。」

「咁唔好咩，唔係咁樣我哋都唔會發展得咁快啦。」講完，我又挨埋去錫佢。

「我哋咁快，會唔會又好快散？」Nicole問。

「呢個我自己都驚，你都知我全部拖都係拍得個令月...」

「唔會㗎，我會努力。」

聽到佢咁講，我笑一笑無理佢，繼續錫佢摷佢。

之後嘅時間都係講吓啲無聊嘢同錫吓，但每次錫到興起諗住搞佢下面都被佢制止。

最後大家都恰著咗，六點幾先起身，第一次六點幾喺石澳沙灘，見到好多公公婆婆喺度晨操游早水，望住啲公公婆婆慢動作做晨操，聽住一波又一波慢慢嘅海浪聲，Nicole靜靜咁喺我身邊熟睡，突然覺得個世界好美好。

往後嘅日子，我同佢發生咗好多個「第一次」。

無人睇了

追緊！

樓主加油
白白滑滑好正

有呀
睇完啦
少少肥加油

仲繼續追緊架

你地唔講野唔知你地睇左
唔想單機呀！

追到live喇

睇緊！！！

支持支持睇曬啦

會唔會太猴擒

衰咸濕

請繼續

邊度有得睇番個故

放心，仲有人既樓主

有睇呀！

等

今晚仲有冇?

繼續

今日無啦 明天再續

自修室開始睇樓豬嘅文，以為樓豬係肥仔

點知樓豬靚仔到呢

有時間就睇下囉

不了 依家肥仔一名

mk妹又會唔受進展得快

依家變左文青呀

少少肥好似急進左啲
谷精上腦 真係好誇張

留名 好好睇

樓豬都係男人，都係mk都係狗公

真係估唔到會咁快 女仔又唔會反感

仲追緊，樓主加油

好睇

褲都除埋你俾我睇呢啲！

追到live 評已正

睇完自修室故但係未睇你個時鐘酒店故，得閒再追

Btw,帽唔怕戴，最緊要除得快

希望下一個故,你食既女可以有happy end

留名 以前有睇自修室 由頭追到尾
不過嗰陣係cd rom

留名 男主角真係好猴禽

屌

聽講越多文係越多人留言

都係果句 衰咸濕

已經好多文了施主

但有陣時你冇去踏出依一步就唔知原來可以發展成咁

由頭追到尾埋呢個吧

突然live咗
第一次追樓主嘅故，行文令人睇得好舒服，之後睇大家留言先發現原來樓主咁多傑作有眼不識泰山

見到太易玩了個腦出左達哥把聲

講得好岩
就同未試過唔知會點一樣

mk色魔樓豬
扮毒撚

太抬舉了

一黎就ff野外真係谷得好緊要

有冇試過咸濕過人 但比人拒絕左
定係次次咸濕左就會溝到

nicole唔會仲係處吓話

唔知點解套用咗blackruby落Nicole度

ff都唔俾

無試過比人拒絕 因為就係得呢一次咁把 無試過第二次

咪睇緊囉屌

啲女無示意圖好難幻想

過左去既野就唔好諗了
btw係因為eunice 所以先會搞到咁急

我女仔既角度睇覺得有啲藉口feel
下次唔好啦

唔知下集埋到牙未呢

會唔會快左少少

輕輕一推

啱啱追緊自修室嗰個故
想知個的士佬係真係有呢個人？

好正呀 忍唔住留言支持

Nicole 好pure好單純咁

自修室故追到而家
我係同你組女同名既多謝高登先記唔記得我

太咸濕啦

記得記得
叫我起你底答你問題嘛

知道了

好睇，留名

有形容佢地個樣架！

虛構

靚仔係唔同啲 第一次出街就咁狼死
Btw 有冇樓主圖望下

今晚

我都明嘅 俾交友app啲囡囡造成左影響
但無理由覺得個個都咁open架嘛

‘就咁睇的確覺得佢完全無可取之處，但我諗返自己呢一年實在係太頹太毒，而佢又係我依家唯一一個約得郁而又真係算識嘅女仔，仆街地諗即管約出嚟睇吓點先囉。’

一睇依段真係對自修室嘅少少肥有啲失望

渣渣林出文啦
成村人等緊呀

果然少少肥都係男人
一早定性左Nicole做隨便嘅mk妹先會咁發展
A20 多我一個唔多啦

每個人都會有黑暗一面 令你失望唔好意思
睇埋落去先啦

真，的確係呢樣嘢驅使成咁

加油💪🏻

新讀者一推

推一推先 今日有冇文

我都有睇自修室但覺得冇乜野
每個人對住自己鐘意嘅人都可以好情聖
但係寂寞個時是但搵條友攝位 幾仆街都唔出奇

btw睇文覺得nicole好柒J唔落！！！！

巴打

啱嘅，我自己都會有黑暗面，對唔住呀，我唔係批評你，只係嗰刻睇完嘅感覺，想話俾你知。

唔緊要真係唔緊要 我都明你講既野 但都係果句 希望你睇埋落去

agger 見到nicole個底咁花 重點認真得落

實人真事就要推推佢

我一定會睇晒 因為好好睇

因為呢個故，有緣睇返自修室個故，一日內就追曬，好好睇好吸引，亦都睇到好dum心......

多謝你呀 咁你依家睇下一篇就岩喇

係搞得有啲急
但係都要出下文咖

往後嘅日子，我同佢發生咗好多個「第一次」。

我哋返到屋企後都大覺瞓，瞓到兩三點先起身，當日係中秋節翌日放假，我同Nicole都各自約咗朋友。我就約咗去中學同學屋企打牌打邊爐，佢都約咗中學同學玩。

轉眼玩到十二點幾，Nicole就whatsapp我。

「如果你嗰邊玩完不如你過嚟搵我？」佢呢句令我諗起以前Eunice去完蒲之後撩我去爆房，我立即色心起。

「好呀，但你嗰邊完啦咩？」我知道佢只係約咗兩個中學同學食飯，而我就打麻雀打得興起，唔想咁快走。

「係呀都無嘢做，想見你嘛。」

「好呀，約你一點令好無？」

「好。」心心眼。

不過我當日真係好旺，係咁贏係咁冧莊，個北圈打咗成九個字都未完，我一邊又好想繼續贏，另一邊又諗緊Nicole會唔會等緊我呢，但諗諗吓覺得佢有frd陪應該無乜所謂，於是就無理。

結果去到點令，Nicole又搵我。

「我返咗屋企啦。」

「吓？點解呀？」我當堂嚇一跳。

「無呀，同啲frd又無嘢做你又未得，咪返屋企囉。」

「我依家即刻過嚟搵你？」當下我仲叫緊糊，一食嘅話又要打多鋪。

「唔啦，攰。」

一睇就知佢嬲緊我遲到，我立即氹佢。

「Sor呀我俾啲frd夾住走唔到，我喺西環過嚟天后好快咋嘛。」

「我肚餓。」

「咁一陣過嚟同你食嘢啦好無？」

「唔會同你aa喎。」

我見到呢句心知不妙，佢究竟想點？

「好，今次我錯，今次我請啦。」我扮哂嘢。

「以後都唔aa喎。」笑喊樣。

見到呢句心諗仆街了，呢吓令我諗起一件半年前嘅往事。

依家同我打緊牌嘅其中一位兄弟，半年前我哋約出嚟食飯，我哋想食放題，佢話無錢如果唔食平嘢就唔出嚟。

我哋最後就佢去食茶記，然後出到嚟時就問佢做乜咁窮。

「鬼咩，啱啱拍拖吖嘛我，條女唔肯同我aa呀，餐餐都double咁俾，唔窮就假啦。」

當時我立即屌柒佢。

「屌啦，我覺得唔肯aa嘅女都係臭雞嚟，男女平等喎，依家又唔係你經濟環境好佢好多，點解要你俾哂？佢有無諗過你俾哂餐餐double好傷？」

當時嗰位兄弟支吾以對咁hea過咗我，估唔到今日就到我面對呢個問題。

老老實實我直到呢刻都覺得唔aa呢樣嘢真係好仆街，我真係好唔想。

「你得勢不繞人喎。」我向Nicole道，加個笑喊樣。

「哈哈，咁算囉。」拜拜emoji。

仆你個街，啲女人真係好撚古惑，我以前睇佢ig都覺得佢係終極港女嚟㗎啦，估唔到咁快就露出狐狸尾巴。

「唔好咁啦。」我垂死掙扎。

「依家俾你揀。
A.唔aa
B.唔aa
C.唔aa。」

見到咁樣都feel到佢對唔aa呢樣嘢有強大嘅執著，算，應承住佢先囉。

「得啦唔aa啦。」我妥協。

「好啦，真係首要條件嚟。」

「咁我依家嚟搵你？」

「好呀，你到就叫我啦。」

仆你個街，即刻態度180度轉變。

喺呢一刻，我個兄弟打隻西出嚟，我有得食混一色三番，算了唔食了，過莊。

半個鐘後，我就趕到天后，享受我人生第一張幫女朋友埋嘅單，食茶記一餐食一舊水，啱啱打牌贏嘅錢已經無咗三分一，真係肉都赤埋。

然後我撩佢去百佳，佢話佢嚟m...屌！

結果我哋就只係去咗維園坐。

「我哋未一齊㗎。」Nicole坐底第一句就咁講。

「吓，點解呀？」我愕然，食咗我一餐仲喺度扭屎忽？

「咁快，我都唔知你係咪鐘意我，你又好似淨係想搞我咁。」

俾佢講中咗添。

「唔係，我真係想一齊㗎，唔係就唔會趕嚟搵你啦，你知唔知我啱啱有糊食我都唔食呀？」

「你想食我啫。」佢又由下而上咁望住我，仲要睇穿我，搞到我周身唔聚財。

「真係唔係啦，一直都覺得你幾過癮，咁我又咁耐無拍拖，我都真係想拍吓拖嘅。」

「我點過癮法？」

「覺得同你都幾啱key吖，又會上高登講膠嘢又鍾意睇戲咁，同埋你又好似幾鍾意我咁。」

「收啦，其實一直都唔明我做咗啲咩令你覺得我鍾意你？」Nicole問。

「最明顯一定係好耐之前你打電話嚟搵我叫我話你知你電話number嗰次，完全唔明點解係我，你分明借啲意想我知你個電話number。」

「唔係囉，我真係咁啱換完電話卡唔知自己號碼先求其搵個人問咋。」一講呢單嘢Nicole就怕怕羞羞咁嘅樣。

「係咩係咩真係咩，又會求其搵著我嘅。」我笑笑口攬住佢。

佢俾我搞到笑哂，就攬返我。

「好啦好啦，今日九月十五日，我哋正式一齊啦。」

我一邊攬住佢一邊喺度諗頭先嗰餐一舊水嘅茶記，我深深不忿，於是就忍唔住問佢。

「你以前啲男朋友全部都會幫你埋單㗎？」

Nicole聽到我咁問，斯斯然地點咗下頭。

我心入面不自覺咁屌咗出嚟，點解啲男人咁低賤，然後再問。

「佢哋好有錢？」

聽到我咁問，Nicole開始向我娓娓道來佢以前啲仔幫佢埋單嘅事蹟，普通嘅就包食包住，嚴重嘅就請埋佢去旅行，最誇張嘅一次係，佢上次去日本，佢途中有腸胃炎之類要喺日本住院，最後佢男朋友幫佢俾咗成四皮嘢醫藥費。

我聽到不禁掌心冒汗，當下立即有個諗法，就係呢條女千祈唔好上身，玩吓好了。

第二日星期六放假，啱啱一齊嘅我當然好想見面，好想搞嘢，於是我又約佢。

「今日出嚟？」我問。

「好呀！」Nicole道。

「但係出嚟有咩做？」Nicole續問。

「唔知呀...不如我哋去咩囉？」

「咩呀都話嚟m囉，次次出嚟淨係想搞我。」

「唔係呀咁我諗唔到有咩做嘛，呀我諗到有咩做啦！」我立即兜。

「咩？」

「你都未睇我本書，一陣我攞出嚟俾你睇，然後我寫故。」

「好呀，我想睇好耐啦！」

於是我就帶住本書同部電腦去佢屋企附近嘅一間coffee shop度坐。

當佢收到我本書時，佢第一時間問。

「我係咪你第一個約出嚟嘅女讀者？」

「哈哈，好可惜，唔係。」

「仲有邊個？」

「以前有個中學妹妹，約我出嚟俾簽名佢，哈哈哈。」我自豪地道。

「吓，咁你有無俾佢？」

「有呀，咁佢叫到唔通拒絕咩。」

「變態佬中學生都搞，原來搞女讀者嗰啲仆街作家就係你。」

「無啦，乜都無做到，齋簽名咋。」

「不過以前都真係聽過唔少作家食啲女讀者。」Nicole道。

「係囉，我好好奇點做到。」

「吓好簡單啫，女仔都鍾意啲有才華嘅人㗎啦，佢哋睇完傾慕個作者自然會inbox佢哋，如果個作者有心食一定食到。」

「我正人君子，真係諗都無諗過。」我道。

「無嚕，你已經錯失咗食女讀者嘅大好機會。」Nicole笑道。

俾咗本書佢之後佢就開始睇，而我就寫自己嘅另一個故。

前一年嘅時間我一直keep住做份喺屋企都可以返嘅工，為嘅就係想多啲時間寫故，不過由於自己太懶，一直因為覺得自己寫得唔好而寫唔到落去。

望住對面有個女仔睇自己寫嘅書，總係有種周身唔聚財嘅感覺，我更加寫唔到。

但佢就睇得好滋味，有時睇睇吓仲會望住我。

加速加速

「做咩係咁望我？」我問。

「無呀，書入面個主角係你嘛，咪望吓你個樣增加代入感囉。」

「哈，咁你慢慢望啦。」我繼續扮認真寫故。

我本書咁多字，諗住佢一日實無可能睇得哂，點知佢睇咗三個鐘就睇完。

當佢睇完嗰刻，佢神情變得好凝重。

「點呀，好唔好睇？」我問。

「你係咪仲鍾意佢？」Nicole指嘅係書中後記嘅其中一位女角，而入面關於佢嘅事大部分都係真事。

諗返都覺得自己on9，竟然俾本寫自己同第二個女仔有關係嘅書自己女朋友睇。

「唔係啦，我同佢依家少咗聯絡啦。」

「嘿，你都柒嘅，山長水遠走去食檸檬。」書中其中一個劇情係，我去個女仔屋企樓下向佢示愛，但衰咗。

「啱呀，好彩琴日山長水遠走入石澳唔駛食檸檬啫。」我笑道。

「收啦，我嗰陣應該一口拒絕你，摸我大脾吖拿？」

「但事實係我輕易得手喎。」我繼續笑佢。

「講返啦，本書你覺得點？」我續問。

「如果個女仔依家搵返你，你會唔會理佢？」Nicole無理我問題，反問我。

「唔會掛...」無啦啦問個假設性問題，我唯有hea住佢。

「唔淮呀，佢以後搵你都唔准理佢。」

「搵唔搵佢就要睇你造化囉。」我嘗試俾啲暗示佢。

之後我哋就落銅鑼灣行街，我哋拖住手，然後行行吓我發覺佢成日喺度偷望我。

「你做咩啫？今日成日喺度望住我？」我俾佢望到周身唔聚財，忍唔住問。

「無呀，覺得依家同你一齊個感覺好神奇。」Nicole道。

「點解呀？」

「無呀，以前一直都覺得你係大哥哥咁，又名校讀書又叻又玩學生會，睇你fb ig嗰啲都覺得同你係唔同世界嘅人，點知你依家喺我身邊，仲拖住手，覺得好神奇所以要望多啲你...」

我俾佢讚到哭笑不得，因為佢就係一個咁無知嘅妹妹，我讀過名校就當我高材生，我玩過學生會佢就當我大哥哥，但其實我中六轉校讀就係因為會考唔好，我玩學生會就只係為咗識女。

「同埋頭先望住你寫故，覺得你認真做嘢嘅時候好型。」Nicole繼續吹奏我。

真係笑死我，我頭先一粒字都寫唔出，只係不停扮打字同玩手機。

「咁依家我哋一齊咪好囉，總之我哋依家就係一齊拖住手。」

「嗯！」Nicole立即用力握住我。

「講返吖，頭先一直都無答你，其實我覺得你本書係好睇，好順暢好快就睇哂，你係有才華嘅。」Nicole續道。

「所以你快啲繼續寫啦。」Nicole續道。

「唉，我道氣斷咗，無乜動力寫。」

「點解呀，新故係咩題材？」

「無呀，呢排興ptgf，之前同個frd傾，覺得依家那些年呢種咁純情嘅愛情故事喺香港已經買少見少，個世界其實好邪惡，反而依家咁多女仔咁細個就出嚟做ptgf，四周圍都係襟兄弟，所以諗住寫個同那些年相反嘅故事，你諗吓如果到時新娘結婚擺酒，坐埋一枱嘅男仔都唔係好似那些年咁追過佢嘅，而係屌過佢，個畫面應該幾正。」

「哈哈，你就係會諗埋呢啲下流嘢，但又幾搞笑，好想睇，做咩唔寫落去？」Nicole道。

「無呀，都話道氣斷咗，無靈感，開頭都覺得幾正但寫寫吓愈嚟愈覺得寫得唔好就無動力寫。」

「咁...洗唔洗我俾啲靈感你？」

「吓，你點俾？」

「你咁咸濕，可能咩完你會有靈感呢...」

「真心咩？」我一聽到佢咁講立即雙眼發光。

「不過我真係嚟m，你唔怕碧血劍嘅話應該無問題嘅...」

「碧血劍？」

「成條嘢都係血咪碧血劍囉。」

我第一次聽呢個term，但當我一幻想到個畫面，我笑到收唔到聲。

但我諗諗吓，碧血劍又好似真係幾恐怖，成條嘢都係血會唔會奶到啲咩性病？

「其實碧血劍有無咩危險嘢？」我無知地問。

「無啦，我聽我一個文青frd講佢試過專登喺自己嚟m時帶條仔去爆房添。」Nicole道。

「點解會咁做？爽啲？」

「唔係呀，佢話嗰陣帶埋相機去，再搞到成床都係血，佢話啲血咁樣亂濺嘅姿態好靚喎，佢特登啪完之後去影張床，當張床係畫紙佢啲血係顏料喎...」

我聽完完全係成龍咁嘅樣，WTF！？

「啲文青為咗影相真係痴撚線...同埋文青都要扑嘢㗎咩，仲諗住佢哋咁高尚應該日日睇書做手作先啱。」我道。

「哈，文青都有性需要呀。」Nicole道。

又live左

屌呀好似曾相識嘅畫面

咁撚重口

識野 這就是起源

聽佢講完我開始有啲驚碧血劍，不過我又真係好想啪，算啦頂硬上。

人生第二次去爆房，我當然求熟路去返灣仔間百佳，一路去我一路好緊張，不停喺度回想之前同Eunice搞嘢嘅畫面，希望可以拎返啲記憶拎返啲經驗，之但係我乜都醒唔起。

上到房我哋都尷尷尬尬咁，Nicole唔似Eunice咁會主動搞我，我唔郁佢又真係唔郁坐喺度，過咗陣我終於忍唔住開始擒佢。

佢好似好緊張，不停合埋眼唔肯望我，感覺就好似一個咸濕呀叔搞個怕羞妹妹咁。

身為胸奴嘅我起勢揸佢波，經過Eunice對ipad之後覺得Nicole真係正十倍。

玩咗陣Nicole亦都慢慢嬌喘起嚟，我隻手開始慢慢向下移，佢今次終於無阻止我。我起勢咁捽佢下面，佢愈叫愈大聲，我feel到佢濕哂了。

過多陣我就戴套開始，記得上次同Eunice都係推車最順利，我決定由推車入手。

久違一年，終於可以再嘗性愛嘅滋味，佢皮膚又白又滑，推起上嚟望住佢個背脊感覺好好，但係佢個pat就無Eunice咁繞，亦感覺無Eunice咁多水，我推推吓開始覺得有啲吃力，kick住kick住咁。

「嗯...啊...」Nicole唔覺得有問題，一直喺度呻吟。

又係呢種好驚軟嘅感覺，我好緊張，一見唔對路就立即加速抽插，但係愈插愈唔順，我仲隱若感覺到有少少痛楚，咁樣插落去唔係辦法，我愈插愈痛。

我示意Nicole瞓低，諗住試吓男上女下，點知我一抆出嚟，佢都未拎轉好個身，我就軟咗。

我望住自己細路，難以接受呢個現實。

「做咩呀？」Nicole依家先轉好身，問我。

「無嘢無嘢...」

佢呢刻先至見到我軟咗。

「係咪我唔好...？」

「唔係啦，係我問題，我打丁打得太多所以先咁啫。」

我攤返喺床上望一望電話，依家先過咗九個字，之後都唔知做乜好。

「你會唔會唔開心？」我灰到坦坦白白咁問佢。

「吓唔會呀，點解你咁問？」

「因為件事好似都未完成就完咗，我怕你覺得我廢...」

「唔會啦，咁我知你少做嘛，同埋我哋又唔係淨係得呢一次，慢慢就會變好㗎啦，你唔洗咁唔開心喎，同埋我要講樣嘢你知。」

「乜嘢？」

「就係你搞咗個女讀者啦，你個死咸濕作家。」Nicole笑咪咪地道。

好似喺偷聽嗰故到出現過

萬寧酒店

笑死不舉

真係少少肥？

咩意思

點解會痛

咁啱見到個名 9沖入黎見到user名有一點 咪問下囉
btw我有本有簽名嘅自修室

你不舉架？

真係我呀

一次半次姐

睇到全部唔肯aa已經覺得nicole係個死港女 樓豬重要縱容佢呢啲性格

自修室真係中學回憶，同班fd一齊追故日日傾
不過以前冇ac所以冇留名

好鐘意你既文筆 好現實化睇得好舒服
見你post番自修室個故好懷念
依家仲有冇得買嗰本書 係咪太遲了

Nicole係靚到天仙咁所以啲仔瘋狂課金，定條八婆特登揀柒頭嚟食住等對方課金

其實人大咗依家呢樣野好似變咗正常了 我都分唔到係咪真係有問題

樓豬應該真係毒撚黎 丁到虧虧地就知

多謝多謝 好多人都話果陣無ac

多謝你先
聽聞旺角書店同明報既網上書店仲有得買

啱啱係呢個po留言嗰陣我都唔知係同一個作者

留名支持 今晚仲會唔會有?
但nicole下下都要aa真係好仆街

唔好問我唔清楚

明天再續了

咁明顯都睇唔到

其實條女厚面皮開到聲話唔要aa，做男又真係唔知點拒絕好唔通就咁一句應佢話aa比啦臭雞咁咩

其實從來都無正常過，係願意課金既男人造成呢個現象

係社會造成

雞先生都係雞 正氣雞

未住 你係sum?

認我萬寧個故

我睇文並唔係睇作者，係睇文嘅質素
所以你係得嘅

話說住咗灣仔廿年先知原來個度係百佳黎. 仲以為個frd講緊對面集成中心個百佳, 仲奇怪點解佢話2點半之後會平啲. 咁咪好多師奶唔訓教執平貨囉

我個名都係

啲兄弟好慘 因為少少肥鳩痕三缺一

哇 我都有睇呢套！ 估唔到有人識

以前唔知真係完全唔會為意果度

果陣仲有人頂上 唔洗三缺一

「勁呀呢？男女主角一句對白都無。」

「係，我都覺得好勁，劇本都慳返。」

然後我哋就開始討論劇情，發覺同佢都幾傾得埋，以前讀電影嘅時候成日同人傾戲，但畢業後就開始無了，估唔到依家會係同佢傾。[/quote]哇 我都有睇呢套！ 估唔到有人識[/quote]

好好睇呀空房間！

一炮過追左2日故
樓豬真男人啊 夠膽當街係到玩 唔怕比人影到咩
真係大左先知 原來好多人都係錫左搞埋先一齊
估唔到你地都係！

Nicole都有啲天真既感覺

都會睇清楚周圍同搵個僻位既
係呀依家真係聽過太多搞埋先一齊既情侶

食過咁多條仔都天真

Live左
睇到好震撼
利申a0

宜家邊度有得重溫

Eunice 先震撼 可能真係毒撚見識少

我都搵唔返了 我都好想重溫

少少肥咁夜唔訓是咪打緊文

推啊

訓了 聽日仲要返工

快啲瞓喇 早抖啦

我認得你架

Support

我係你忠實讀者

自修室讀者留名

Nicole

追哂了

繼續追

原來認錯，唔好意思呀！

狂煲咁睇哂了，好共嗚
係你嘅真人真事？

追文經過睇到你個留言大大聲笑左出嚟

都係果句 半真半假

車厘龜你好賤呀

又賤

我係同jojo住得好近嗰個記唔記得我

飛行員有無撞追佢呀

過*

好記性！上次等lift見過佢 但真係唔敢叫

佢真人好串架

追完，等樓主今晚出文

你唔驚死？

Jojo個時睇完post都特登再去書展買書

留名推推

live咗等新文

無乜嘢嘅

放心 今晚有文

睇完忍唔住想鬧你屎忽鬼

毒撚呀

唔好咁樣

RIP

黎m上房個度回憶番左上黎

當年純情怕羞既車里龜去左邊

只能夠講 人會長大會變

食女作家好似串埋呀邊個咁

xx 奴？

小xx
曾幾何時我都買左佢幾本書 係佢fans

無諗住影射 真心係為故事發展而寫

事實樓豬都真係食左女讀者

屈我啦 屈我啦

今晚有無

毫無疑問，我份人就係衰咸濕。

胡裡胡塗咁就同咗Nicole一齊，你話我想又唔係，唔想又唔係。

想嘅係覺得自己都廿幾歲人，係時候要拍吓拖，曾經有個朋友同我講，愛情係會令人成熟，眼見身邊啲兄弟都逐個拍起拖上嚟，唔通我就係唔成熟嘅一個？同埋諗諗吓，扑嘢都係一種技能嚟，無理由廿幾歲連扑嘢都唔識。

唔想嘅就係我唔想埋單，同埋唔想同Nicole呢種唔同世界嘅人一齊，呢個諗法真係好仆街，但亦都真係咁。

之不過諗真啲Nicole又真係我嘅last resort，好好笑地我碌自己IG，發現自己識而又available嘅又真係得返佢一個，自己條件又唔係真係好好，自私咁諗有個鍾意自己嘅總好過辛辛苦苦追個自己鍾意但又追唔到嘅人。

經過呢三日混亂嘅經歷，第二日，我起身時灘喺床度不停地諗，想諗清楚自己想點。

而結論就係，都係唔好理咁多，拍住先啦，你都唔會想今次又淨係扑一次嘢就收皮掛？

同Nicole一齊咗之後，我就展開同佢瘋狂msg嘅旅程，淨係一個星期嘅msg量已經多過我過去一年。

同佢無所不談，但係我發現佢真係唔係一個正常人，即使喺講嘢定諗嘢方面。

佢講嘢會用一啲極少人會用嘅詞彙，例如話Sogo「喺」銅鑼灣，佢會話Sogo「響」銅鑼灣，話啲嘢咁樣咪「得」囉，佢會話啲嘢咁樣咪「係」囉，啲嘢得意佢唔會話佢「得意」而係話佢「qq」（依家多咗好多人講qq啦我懷疑係佢帶起熱潮），同佢去玩佢唔會話好「開心」佢會話好「歡樂」，同呀媽吵大獲佢唔會講「吵大獲」佢會講佢同呀媽「大屌」，最好笑係佢自己得意洋洋嘅時候，不論係真人定網上，佢都會發出一種聲音，就係「Kuku」，真人時佢會發出kuku聲出嚟，而網上佢就會打出嚟，佢話係扮緊keroro入面隻kululu喎。

喺諗嘢方面佢都同平常人唔同，有一次佢做功課要拍條片，佢問我意見，令我睇到佢諗嘢有幾奇特。

而我嘅諗法係，佢有呢種奇特諗法係源自佢嗰種文青嘅牽絆，佢要維持自己文青嘅形象。

正阿 由時鐘酒店追到黎呢度

「想找尋普通青年拍攝紀錄短片，觀察毫無關係的人來到陌生空間生活四小時內所發生的事。現實裡各人也有各人的牽繫，於是在拍攝四小時內都會有活動上的規範/缺陷，例如肢體被縛，在提供的耳機上重複播放同一首音樂至結束，被限制範圍在角落不能越界，被蒙蔽雙眼等。可以自備事情去渡過這段時間，歡迎進食，交談當然也是被禁止的。」

佢拍紀錄片要搵人俾佢紀錄，於是佢就喺佢自己ig度po呢段招募文出嚟。

我睇完之後成頭問號，個腦有好多個「做乜鳩呀」飛咗出嚟。

「有無錢㗎？有錢我去。」我同佢開個玩笑。

「無啦我窮學生呀。」

「如果三唔識七好難會有興趣喎，建議你都係搵返熟人幫拖。」

「可能有真文青呢？」

「哈哈，你試吓囉。」我笑而不語，覺得佢一定唔會搵到人。

「睇完篇嘢，其實你expect佢哋去到會做啲咩？」我續道。

「無㗎，睇書吹水食嘢做自己嘢囉。」

「咁有咩特別，咪啫係鳩fing？」好多個笑喊樣。

「其實都係㗎。」

見到佢咁講我真係笑咗出聲，即係代表佢上面打咁多字其實只係想搵四個人嚟「鳩fing」，果然文青係可以用百幾字嚟包裝「鳩fing」呢兩個字，將鳩fing變得好有意義。

講起佢啲字，我又想繼續攻擊佢。

「其實你覺唔覺你寫啲文有種奇怪嘅感覺？」雖然我啲文都唔係好，但望到佢寫嘅文就好想糾正佢。

「有咩問題呀？」

「你唔覺得自己啲文睇得好辛苦㗎咩，好似硬係唔通順咁。」

「係咩...唔覺喎。」

見佢好似唔明我講乜，我唯有去搵佢啲文出嚟講俾佢知。

「電車的顏色是熟透的深橘，那些鐵銹更像壞掉的果肉，接下來的車送走在月台的遊人，剩餘你在身後拍著在指向山呼喊的我，情侶提著透明雨傘步往我們的方向，是跟我們等候相同的前往山的巴士。」我拎咗佢一篇去日本旅行時po嘅相嘅caption出嚟。

「你試吓讀「剩餘你在身後拍著在指向山呼喊的我」同「是跟我們等候相同的前往山的巴士」呢兩句出嚟？」

「讀咗啦。」過咗陣Nicole同我講。

「你唔覺得讀出嚟好甩甩咳咳唔順口㗎咩？」

「唔覺喎，同埋啲字砌得靚吖嘛！」

「砌得靚？咩意思？」

「啲字砌得靚，望落去靚啲嘛。」

我當堂呆咗，竟然有人會以啲字泊埋靚唔靚嚟做造句嘅原則，大概佢係想啲字喺IG度望落靚啲。

「唔好咁寫啦，其實咁多年嚟睇你啲文都覺得有種奇怪嘅感覺，總之就係睇完會皺哂眉頭，因為正常睇嗰陣腦入面都會讀出嚟㗎嘛，一讀就甩甩咳咳咁...」我語重心長咁向Nicole道。

「人哋寫咗幾年都無人咁樣話過我...」

「佢哋唔講出口啫，又或者佢哋都係咁覺得無問題。」我試過偷睇佢啲朋友，寫嘅嘢都係有種會皺眉頭嘅感覺，可能係因為太chok。

「好啦...」

見到佢有啲委屈咁又覺得佢有啲慘，我又真係睇住佢寫呢啲文寫咗幾年，佢做咗咁耐嘅嘢俾我一下推翻，好似好衰咁，所以我決定唔再講呢個話題。

我諗，鄺體，都係為左，砌靚啲

「嗯，講返你啲frd，係咪都係咁chok？」

我偷睇過佢啲frd，大致可以分為兩種，一種就係好似Nicole咁樣，著衫都係黑色色調，啲相陰陰沉沉，而表情亦都係西口西面，好似全世界得罪咗佢咁，佢自稱呢種叫「暗黑系文青」。

第二種，就係典型嘅「大清新文青」，彷彿就係「暗黑系文青」嘅相反，神奇地佢哋啲相背景都總會有堆花花草草，就好似同自然結為一體咁，而佢哋影相一定會帶住微笑，令到整個感覺好和諧親切。

當然呢兩種只係大方向，兩種中間仲有好多變種，例如暗黑系文青入面又有種「厲鬼型」文青，目標就係要標奇立異，Nicole有個女性朋友，佢會剪個河童頭，然後又漂金自己條眉，搞到好似無眉娘咁，再搽極紅嘅唇膏，睇佢啲相已經極不安，我諗夜媽媽喺街見到佢真係會以為自己撞鬼。

而大清新文青入面又會分好多種不同色系，有粉色系，白色系，綠色系，淺藍色系等等，色系就好似佢哋嘅本命一樣，成個ig都要係同一種色，牢不可破。

當然文青除咗女之外，男嘅都有，而男嘅多數都係做影相佬嘅角色，亦都有分兩種。

第一種就係女人系，成個ig係佢啲model嘅相，一個男仔名嘅ig ac入面全部都係女人相，我覺得係文青版嘅Jdailyhk。

第二種就係景色或物件系，依舊係成個ig係佢啲風景/物件相，神奇地好多時佢哋啲相都會有個公式嘅框框，係IG版嘅瞬間看地球，應該話係瞬間看香港先啱。

但兩種都有一個共通點，就係成個ig都唔會有佢個樣，你由頭到尾睇哂佢個ig之後都唔會知佢究竟係點嘅樣，佢係一個點嘅人，都唔知好嬲定好笑。

將ig堆砌到好似一份CV咁，定期upload相，但係堆砌出黎嘅野對現實係一啲幫助都冇

要型 要有氣場呀

「唔chok就會無咗道氣場，就會俾人睇唔起㗎啦。」Nicole回答我。

「俾人睇得起有咩用？」

「無㗎，人哋覺得你啲嘢靚又有feel嘅咪follow你囉，愈多人follow咪做到KOL，好多時佢哋啲JOB都係咁樣靠多followers R返嚟咋嘛，啲產品PR都係睇你followers人數嚟決定俾唔俾job你。」

佢咁講又有啲道理，其實都係搵食啫。

「咁你哋入面係咪好多是非，成班女鬥多followers一定會互踩啦。」我道。

「都會嘅，入面分哂派別啦，都係互相圍爐咁玩，幾萬follow嘅同幾萬follow嘅玩，幾千follow嘅咪同幾千follow嘅玩，再一齊笑鳩啲幾萬follow嘅為咗上位不擇手段囉。」

「咁你哋啲暗黑系嘅會唔會同啲大清新去玩？」我好奇地問，事關我見佢有個好親密嘅frd，係超典型嘅清新文青。

「會呀，無嘅大家各取所需啫，我有時都會同其他frd笑吓佢，我諗佢都會啦，但大家又真係frd嘅。」

聽完我都明白，女人就係咁㗎啦。

「你係咪覺得我哋咁樣好無聊？」Nicole問返我。

「係...都唔知搞咁多嘢為乜。」我坦白。

「其實係㗎，總之成班圍爐去啲廢墟影吓相9up吓就開心，都係一種集體活動嚟啫。」

「好啦好啦。」

「同埋成班聚埋一齊有樣好重要嘅嘢做。」Nicole道

「乜嘢？」

「食嘢囉。」

「有咩咁出奇，約完出嚟玩之後咪食嘢囉。」

「唔係食飯呀，食__呀。」個__係一塊葉嘅Emoji嚟，我立即意會到係隊草。

「嘩，乜玩埋啲咁嘅嘢呀？」雖然我知佢有食煙，但都估唔到佢原來會隊草。

「無乜嘢㗎，成班人食完再吹水，嗰種開心程度比起平時會正幾倍！」

對於隊草，其實我都略有見聞，知道好多出名創作人都會隊草搵靈感，其實我係好有興趣。

「講多啲講多啲。」我立即道。

「無㗎，咪食完個人好浮，同埋所有感官都會放大，所有感受都會大好多，特別易笑囉。」

「會唔會有咩危險？」我好想試，但又淆淆哋。

「無嘢啦，不過我哋通常會喺室內食，成班喺室內咪無嘢囉，係街就可能危險啲...」

「成班喺室內實好淫亂。」我笑道。

「哈哈無啦，不過聽講smoke完啪會爽好多...我都未試過呀。」

「媽...好想試吓。」聽到佢話隊完啪會爽好多，我即刻好想試。

「無啦無啦你要變壞啦。」Nicole道。

「係你帶壞我㗎。」

「哈，其實你真係想試嘅話，我仲有少少喺身，我哋可以搵個無乜人嘅地方試吓嘅。」

要扑野啦，唔係碧血劍啦

錯重點

我返來啦樓主，push，好正啊，終於live左，我發覺樓主好重甜，lol

等更文 想快d知你同Nicole個結局😂

樓主試過

劇情需要

繼續睇落去吧

重甜

唔好咁激動

其實，逗號真係好易唔小心加咗落去

隊草party

甜

越睇越唔覺得文青，由頭到尾都係一個死港女

nicole連偽文青都算吾上，只係一個食煙隊草無靈魂既死mk👀

係Mk!!!邊到文青!!!

正評又升但又無人留言

nicole係咪去緊旅行

快d寫埋隊草啪啪啪

唔係停下話

啪啪啪先黎停

係咪又要等聽晚

明天再續

聽日多d得唔得

每晚扑野隊草訓底聽歌

盡力盡力

もっともっと

lm
第一日見到呢個post之後好快live咗
就去咗睇時鐘酒店再返嚟

live 左了

睇到lkf果段真係完全明樓主講乜嘢
八婆，雞，公廁

咁依家呢邊live左未？

樓豬呃完蝦條呃草隊

陶臍娃蛙一鍵留名

以後書展有搵你簽過自修室個故

認得你呀 係咪有紋身？

好似記錯sor

真係有

頂你，咁少貨，追埋你啲舊文先。

粉色系

樓豬會唔會開新post先出文 就1001

live咗啦其實日日都有入嚟
不過之前冇留名

如果爆post既話就會開

講多啲嘢

LM加速

LM 加速呀

出文快啲就多啲野講啦

少少肥寫快啲！！姐姐無玩連登好耐 特登搵返個acc login 留言

多謝你呀長平公主
會繼續盡力

其實已經好快 每日一篇

講笑啫 勿認真

自修室個故我係喺書局買
因為我個人比較鐘意睇實體書
近排先開始追網故 發現自己miss左好多故
我勁鐘意果個故 真係好有代入感
果時都無為意邊個作者
㩒左入嚟先知你係寫自修室故個作者
對唔住樓主 唔好鞭我屍
我之後會追返你啲故㗎啦
Btw 留名加支持樓主

唔緊要 多謝你呀
順便賣下廣告 其實我仲有另一本書叫竊聽時鐘酒店 都喺書局賣緊 有興趣可以買黎睇下 兼再睇埋我依家呢個故

邊度文青呀...... 真文青唔會太care ig有幾多人follow...

真亦假時假亦真呀施主

再推

好期待隊草扑野
樓主比心機

lived! 多謝樓主寫文

大家覺得開新po po文好定喺度po埋？

新po

新po啦

留位放LINK好過啦

呢2日追返自修室
睇到好撚揼春

開新po啦

唔好咁

幾時更新啊，出文快小小就好

F5爛喇！

九點喇 文呢

等多陣

係咪真人真事黎

冇野了 google左
btw邊到仲有得買本書

新post link

明報網上書店 好似係 我都不太清楚